美劇集中討論區 (32) His Dark Materials | Rick & Morty S4

Upcoming新舊劇首播時間表

2019 Premiere新/舊注目劇

綜合所有critics 2018新舊劇評分ranking

冷門/已完結神枱劇跪拜區
(一般熱門breaking bad / the wire之類個個都知
呢個位留返比近10年內比較少人留意但又都係神級&完得靚既劇歡迎追加)

如要劇透請預先提醒再加4重加密或深藍細字

‘Lord of the Rings’ Series Renewed by Amazon for Season 2

終於出得咁多劇照應該就快播

Lila and Elena are sixteen and we pick up where we left off
The second chapter of My Brilliant Friend - The Story of a New Name
returning 2020

Hdm 完全唔吸引 頭3集加trailer 根本講晒

This television series failed to fulfill my expectation.

up mud 9

有flashback細路版會返黎拍

TIME Magazine
The 10 Best TV Shows of the 2010s
Mad Men (AMC, 2007-2015)
Enlightened (HBO, 2011-2013)
BoJack Horseman (Netflix, 2014-present)
Halt and Catch Fire (AMC, 2014-2017)
The Leftovers (HBO, 2014-2017)
Better Call Saul (AMC, 2015-present)
Atlanta (FX, 2016-present)
Fleabag (Amazon, 2016-2019)
The Good Place (NBC, 2016-present)
Twin Peaks: The Return (Showtime, 2017)

the americans都冇好難再講落去

#7 果條友唔同post都會走入去話果套嘢was a terrible let down， actung skills are waful

仲未得閒開

正呀喂！
仲未有時間重溫S1

見到有人話
very excited for the characters in Watchmen to cause the departure in the Leftovers

CX924 teleportation window
we're gonna do something new
2%世界

留意到好耐

呢套未睇之前表面上以為老老土土文藝片
但一睇落好神奇 會覺得越睇越好睇

呢套唔洗重溫都記得劇情finale果集好有印象

Cinnabon reveals new Better Call Saul footage on Twitter, seemingly revealing a release date of 2/23/20 for Season 5

2020年頭開始多人

Finale係咪因為個鬍鬚佬 前期唔係好記得
但因為佢 我好深刻

多謝tvb播大陸劇，令我有時間睇埋The Boys Season Finale

The Boys Season 1完
Homelander竟然救左Butcher
Homelander竟然係Butcher老婆個仔個老豆
Butcher

finale深刻因為個wedding
雖然核突佬都好深刻 但finale好似唔關佢事

你講一講已經記番起 唔洗重睇了

嘩屌 堅料
Better Call Saul season 5 premieres February 23rd

最尾elena喺出面見到酒吧仔兩兄弟入緊黎明明講左唔比佢地黎
即刻跑入去搵lila
之後lila見到酒吧仔仲要著住佢整果對鞋
結婚第一日就比老公出賣
elena lila眼濕苦笑對望完

我記得好清楚

‘Mindhunter’ Season 3 is on Hold Until David Fincher Finishes His Next Movie

review已出
套servant應該會係apple依家為止最多好評既劇
m night救全家

'The Favourite' and 'The Lobster' director Yorgos Lanthimos is set to direct & produce ‘The Man In The Rockefeller Suit’ Limited Series In Works At Searchlight TV

終於輪到Yorgos拍劇唔知會比邊個台播

btw睇完HDM ep3
痴線婆mrs coulter好撚正
為左佢同隻馬騮會追落去

CLS打人都打到成隻馬騮咁

今集終於開估左Lyra老母係邊個

成日想跳樓同埋佢見條友跳落去之後個表情變化好正
覺得馬騮好sad好慘

上集睇完走去劇透想confirm老豆係咪真係x教授再唔小心透埋佢老母
震驚咗但好似好多人都估到

我而家最想知係馬騮嘅背景
點解可以離Coulter咁遠都得
同埋佢入Coulter房閂門果吓我個心寒左寒

其實我都估到Lyra老母
佢唔小心爆響口果吓個樣
同埋都冇咩女角色可以做到佢老母

我好鍾意佢
佢拍咩我都會睇

馬騮好似成日有苦衷咁又擔心個主人，太關心佢又比佢啤
入房果下反而覺得sad sad地
似啲細路平時比人虐待開，又要睇老母例行發癲

以為老母係未出場既角色
話時話 睇咁耐都唔係幾知黑人果度做緊咩

我都係
終於等到佢拍劇

隻馬騮仔好得意，打人果到好on9唔知咩流派黎武功。

roman同gerri到底咩關係 以為roman gay

我都想知黑人做緊咩
佢穿越果個alternative world應該比較貼近我地個世界？
感覺上好似科技發達d

要等三年啦應該

Mindhunter ah

有無人睇stumptown?追唔追得過？

第一季roman好似想溝個pt，之後冇左回事。

佢望住架車俾人鎖左個個樣，好撚on9

留名

明明gerri之前跟開kendall 呢季唔知點解同roman咁close
仲要phone sex

但佢地兩個好有火花，笑到仆街喎我ship佢地

It’s humiliation. Remember how he called his brother a “beta-cuck”? That felt 100% like projection to me, and the evidence keeps coming out that he prefers to feel humiliated and is uncomfortable with actualized power.

Remember at the bachelor when Tom was heading in to engage with the blonde woman that Roman ends up dating (but not fucking) later? He said something along the lines of “I would just... fuckin.... argh” as Tom leaves. If you watch closely, he a) continues watching as Tom exits the screen and b) in the next shot, his nipples are hard as rocks.

Then he goes and fucks with Kendall and Sandy just because he can. And pursues the blonde woman off screen between episodes.

上網睇到呢個theory

'Undone' Renewed for Season 2 at Amazon

放開個女仔

馬騮仔成日見公海討論好多人好憎佢

馬騮式手刀+醉拳笑到gap gap聲

好似exactly係我地個世界
但完全唔知佢查緊咩發生咩事一影佢條線真係正宗黑人問號
好似好多野都未解釋過 但劇情又有時突然郁得好快
對冇睇過書既人都幾lost

仲話拍5季分分鐘等等下就話S3係final
fincher咁多其他project

硬係形住roman同s1個健身教練扑過野

記得gerri s1好似冇特別跟開邊個完全牆頭草 淨係對logan特別忠心
roman開始有位上先開始team roman湊仔
睇完覺得佢地好襯好夾roman不知幾鐘意gerri 沉哂船

好撚好笑佢地真係
roman表面上同私底下一講起gerri啲反應

Times 個年度風雲人物有樓主好中意果個英國女演員

好耐冇見, 唔小心入左amazon prime唔想哂
有1個月睇劇, 有冇推介

Sneaky Pete
The boys
Good omens
Fleabag
The man in the high castle (睇左一季冇睇)

有冇link

M. Night Shyamalan's 'Servant' Gets Early Season 2 Renewal From Apple

The crown今季都幾多催淚位
EP3同4都睇到喊

未睇哂
但係Aberfan果集好慘

同埋有Tywin Lannister果集都好睇

我都係啱啱睇完Tywin果集咋
ep3成集都好sad
最尾睇住佢喊加埋credit啲字都好powerful
不過雖然佢話未試過喊，但一路睇佢根本成日都有眼濕濕olivia

ep4唔知點解喊得仲勁過ep3princess alice
最尾篇報紙好慘呀佢
tywin果集佢同alice啲對話都

btw出返少少young philip即刻J咗
覺得S2E9佢果集係全套劇最撚好睇果集

Undone都好正

Tywin真係好岩做呢類軍佬
好有震懾力

Princess Alice果集都好慘
俾Phillip ignore左勁耐

［突發］［國際戰線］Times香港人反超BTS

【擺睇TVB】Black Friday全民買Fire TV 4K

聽日大家食個早餐之後去投票 投完再睇劇

爭最尾兩集未睇
覺得philip太空果集麻麻 好悶alice仲要off screen死埋
princess anne搶鏡
下季出diana應該會精彩啲

未sign in睇唔到

睇完太空果集
係咪純粹想表達Phillip對太空嘅熱誠

票已投

第三集Mandalorian好好睇

短短半個鐘，無浪費任何一分鐘
好緊湊，佢地兩個d互動好正，老豆湊仔

最後成隊Mandalorian出場救佢兩父子果幕好正

好想知多啲主角嘅backstory
呢2集都有flashback佢細個

應該會成季慢慢講，希望會見到Pedro Pascal 個樣

太空單野引發佢中年危機
睇哂成季我都唔係咁鐘意新philip
elizabeth開始似配角，charles anne最吸引，margaret都幾慘
anne真人d情節咁吸引竟然cut 9左
睇完覺得S2好睇過S3劇本/劇情篇排高質D

依條女好靚 好有女人味

呢套佢著啲衫
milf之前做啲角色都好正
佢演技又係可以做到果隻脆弱sexy痴線婆feel，有d諗返起jodie/villanelle

好鐘意佢個眉骨 惡惡地咁
加埋個性感嘴仔
真係忍唔住

眉佢個樣做奸角好襯
成日覺得佢個嘴好特別好薄
唔介意比佢瘋狂綁架同做佢助手

佢個嘴真係好特別
好想比佢綁架sm
加上Lyra 條眉都係咁上下 好鬼鐘意女人
個眼神好凌厲 好想比佢地食

睇你都係想比佢好似上集咁打
lyra本身個樣太型tough到已經唔覺得佢係脆弱細路女
X23都FF?咁大膽
比佢斬一下條J先

黑妹呢張個樣咩事
中咗輻射咁

佢個髮型同鼻

睇Logan 果時都已經留意依個細路
真係好型 好吸引

又有野睇

睇其他poster佢正常返
唯獨是呢張

margot robbie出面咁多戲拍都肯返黎拍劇
真係難得

真係好似

搞到平時睇HDM都覺得佢戰鬥力有返咁上下唔洗靠隻北極熊
logan佢真係好cute又型
依家大個咗都冇乜點走樣

想睇佢地做兩姊妹
margot robbie其實知唔知有呢條女存在見到佢會唔會驚驚地

咁都有得回歸

Reigning again!
Claire Foy reprises her role as the Queen for flashback scene in new season of Netflix drama The Crown

睇完今集Watchmen搞到我瘋狂諗返起sin city

呢個list值得留意
又係綜合哂全部critics比分
BEST TV SHOWS OF THE DECADE TOP TEN LISTS (2010-19)

一路update緊暫時頭幾名都好好J

今集d拍攝手法好勁

同感 好多鏡頭都睇到o左咀

應該知既

啲場面&人物layer交替出神入化到
flashback/origin episode黎講好正

不過最怪係雖然真係似
但又會覺得margot robbie靚好多

依個我都覺
可能margot個樣高貴D

今集watchmen

驅風岩你

Margot五官正啲
謎團終於解開原來佢真係知

金絲猴好慘啫 想拖下手都比佢一手打開 想講句野又比佢一手就收聲 都未聽過佢出聲

咁佢都幾唔鍾意自己

成集一句野都無講過
個樣又勁sad

真係好靚

見到話今集收視創新低
如果真係得一季開始有啲唔捨得

true對馬騮仔衰=對自己衰

今集HDM都算係暫時最好睇果集
有終於開始黎料既feel
bear同兔仔都好正動物cg好勁
好似勁過以前got，got都冇出咁長時間

CG仲要做得好自然 好堅
BTW 如果交代下PROFESSOR X點比人捉好似好D
淨係EP1見過之後失左蹤

終於睇哂第二套
感覺無第一季咁好睇
第一季好緊湊好多變化plot twist
第二季無乜劇情又拖沓咁
結尾個反轉都幾predictable 用得kendall記者會做結尾就知一定會咁

啲CG真係好勁 隻bear暴走個PART
無睇書 啲節奏都幾好 一集搞掂身世 一集招兵買馬
招bear買兔仔

雖然好多幕都幾深刻
不過當時睇好鐘意呢集個尾首歌依家周不時都有聽返

始終S1後半季事實係屈哂機
但我覺得S2每集水準夠平均 集集都有d經典野 會即刻諗返起果集做過乜
同S1唔算爭好遠
so far笑料同劇情都算正

我反而覺得今集好悶
睇到我打哂喊路
可能我唔太鍾意睇d動物識講野
同埋兔仔把聲又唔太討好

期待之後pro x同coulter見面有咩對話
劇情都郁得幾快 雖然一路睇其實對d角色冇乜感情
同埋個compass成日強調要研究好耐先睇得明
lyra勁簡單就話識睇 次次睇都心諗
隻熊都cute著完副甲仲cute咗

咁多集加埋覺得呢下最hurt

馬騮仔想講野又比人閘住拖下手仔又唔得

反而我岩岩睇完已經唔太記得邊集講乜
淨係知成季都係收購案 爭代理人

好想知roman性取向係點 本身真係以為gay 所以先排斥同異性sex
而家睇落又唔係咁簡單
點解會咁冧gerri架 最尾傾邊個sacrifice 係咁攬gerri
gerri又唔知係心思 聽到roman 打j個時好似幾興奮咁

應該係快過頭 對啲角色無乜感覺 真係得對金絲猴有感覺、
Coulter做得好
個舊compass 下下都搬佢出黎就得
下集唔知有得睇番pro x未 想睇佢地兩個隻daemon 打交

問心都仲未係算係好好睇都係大路野
不過感覺上比起之前幾集叫好似吸引咗
我暫時反而主力係睇下啲動物同mrs coulter
兔仔好多口 早兩集睇人講先留意到班daemon性別係同主人相反
熊仔把聲最襯

仲要虐待馬騮仔到幾時

TEOTFW twitter放咗好多相出黎

酒吧果到免仔講野女主角都聽到，仲以為得主人先聽到添

熊仔把聲真係冇違和感

要睇返果集個title就會記得
roman應該男女都得，佢似鐘意玩支配人/被支配果啲play
佢知logan可能屌過gerri之後個樣幾驚慌
gerri都睇落好enjoy有得鬧佢

agger唔會話睇得好投入
以後佢地講講下野 佢一拎舊野出黎就搞得掂
如果佢地隻揪 馬騮仔都好危下
睇今集個勢黎緊應該有得熊vs熊?

平時可能細細聲講先好似得主人聽到咁
熊仔好有佬味

My Brilliant Friend S2
意大利果邊2月10號播

Mr robot

今日apple+servant

一集半個鐘應該會開嚟睇

呢套如果一次過放哂全季應該會好過weekly episode

得半個鐘，仲要劇情片，都唔放多幾集
諗緊係咪應該儲幾集先睇

第一集最尾

出左頭3集之後就要每個禮拜等

我都睇左第一集怪雞劇幾得意
好似話成套劇都主要喺間屋度拍

今晚希望有時間開到9-11 season 3睇

‘Succession’ Season 3 Is Currently Being Written, Will Start Filming In The Spring and Will Air In Late Summer

美劇真係拍得好快

e家仲寫緊，夏天就播得

我其實都唔信可以咁快spring拍完8月就播得
最快都起碼fall
不過如果真係late summer就最好

好野，唔似westworld got果d，等到老死都未下一季

1月有9-11衍生劇

呢兩套睇怕係太大製作所以要咁耐
唔係寫劇本先搞咁耐

終於認真試下睇morning show ep1
原來套劇班主角講野咁激動
喪嗌喪鬧交點解講唔夠幾句就成日咁肉緊

而加開始追番 Big little lies season 2

頭幾集個勢幾好
可惜個end對比返S1始終都係輸蝕好多

Ready or not又真係唔錯個尾估唔到
samara weaving呢套個look好靚

係
估唔到又幾好睇
女主個樣好正 條濃眉好吸引

本身好期待女主角勇武用武器殺返佢地全家
不過咁樣自爆又真係估唔到同埋佢老公出賣佢又係
婚紗look好型好靚

佢老公正一自私撚
好靚不過無波

第一季好正，第二季睇左兩集頂唔順棄左好悶

之後仲激動，全部人都唔可以冷靜對話

仲以為佢老公會好早死
如果今晚有時間就睇埋servant e2e3
話時話一路睇覺得男主角好熟口面但硬係諗唔到邊度見過佢
終於走去imdb
原來係black mirror entire history of you個男主角

覺得S2開頭幾好睇又幾好笑renata
nicole kidman同meryl streep對手戲都值得睇

好鬼搞笑拍個morning show拍到世界末日咁款

一樣，我睇都即刻check下點解咁熟口面榮恩老左好多

睇完第三集，殺鰻魚果到話佢地死左自己都唔知，係咪暗示緊d咩

翻睇多左次watchmen ep6
真係好撚正

jodie可愛好多，冇the affair 條女咁奸

成日形住Steve Carell會做戇鳩嘢

一口氣追哂兩季既the end of the fxxxing world 都幾正
S1完都無問題 S2唔爛又收得好
再拍應該都爛硬 好彩講左唔會出S3

呢度係咪有人睇Vikings 今日先知 S5有RETURNS

我覺得佢呢套乜得點發揮，做大茄

本身諗住nanny一定係奸角似女巫
但睇睇下佢又睇落好猶豫好迷茫唔似好有目的搞佢地
佢個墓死果陣好似得7,8歲
唔知男主角同榮恩做過咩衰野
同埋佢老婆似痴線到日日出街扮返工報新聞

You're not moving, but your eyes are wide open
It's kinda fucking freaky, angela

駁唔到不過ruth wilson中女味都唔錯

Time Magazine
The 10 Best TV Shows of 2019

10. Back to Life (Showtime)
9. When They See Us (Netflix)
8. Watchmen (HBO)
7. Undone (Amazon)
6. David Makes Man (OWN)
5. Lodge 49 (AMC)
4. Vida (Starz)
3. Succession (HBO)
2. Russian Doll (Netflix)
1. Fleabag (Amazon)

佢老婆真係記者黎架喎

佢應該以前真係記者 但依家就唔知喇
得nanny同bb睇過佢報新聞
果幕仲要影到佢地後面有好多佢以前報新聞既舊碟
有次佢搭的士返黎仲成個傻婆咁 唔知佢平時返工係去咗邊

睇怕servant就算s1完都係好多野冇答案
但如果依家出哂全季我都會拿拿臨睇哂佢

11月太多劇睇緊
見你地討論得咁興起
我出多幾集都會開黎睇

watchmen hdm mr robot r&m
加埋呢套追追下搞到每個禮拜好快過
咁就12月

暫時總結個人2019 Top 10係邊套

除左8,9 其他都無睇過

個人幾鍾意MONEY HEIST 同HOW TO GET AWAY WITH MURDER

You son of a bitch, I’m in

好難想像呢度有會員經歷過呢個post洗腦式轟炸
而係未睇過succession同fleabag

講笑定講真

You son of a bitch i’m also in

上集睇完HDM追返討論post
見到top comment係
Lyra just recruited a whole heist team in a day.
"Lyra you son of a bitch, I'm in."
即刻笑咗

Watchmen同succession應該頭一二，但好驚watchmen爛尾

講真..唔好睇咩

屌，d人真係估中左，angela老公真係dm

洗腦式轟炸 笑左

會唔會有一日R&M 整一集扮HDM

新一集HDM 個WILL咩料 好似來頭唔少野

Succession 真心好睇

Netflix《獵魔士》首波評價上線！外媒盛讚打鬥戲：讓《冰與火》看來像醉漢鬧事

wwdits都係今年最愛之一
fleabag
succession
what we do in the shadows
chernobyl
unbelievable
barry s2 .....
watchmen等埋佢完先

上而見你啱啱講完話有睇watchmen when they see us
突然讚呢兩套太大反差以為假膠

好似好早之前 第一兩集已經有人講果陣有見到
reddit癲佬又發功
今集好睇angela慘到
但完全冇諗過angela一早已經識dr m同佢一齊咁耐咁古惑
最尾睇到o咗

竟然有人未睇搵人捉住佢唔好比佢走
不停輪流播succession fleabag s1s2播到佢識背為止

jerry & beth's daemon

雖然未完但喺個人心目中已經係神劇狀態

係佢唔會覺得自己個仔會有錯
佢一出親場就好精彩

witcher死忠用fight scene就打定飛機先想踩got
老老柒柒 got吸引都唔係因為fight scene

爛尾就係佢嘅精粹都唔可以用爛去形容

頭4季
S4全盛期真係好精彩

19新劇我都鍾意unbelievable
watchmen暫時ok，係睇個尾完得好唔好

同埋近排apple+ For all mankind都唔錯，由其係班女人喺NASA訓練爭做首位登月女太空人嗰兩集

For all mankind 聽人講好悶，冇勇氣開

19新劇講漏左the boys 同Russian dolls呢兩套都有驚喜。仲有netflix嘅dead to me都好過癮仲有好多年頭果d劇都唔記得lu

可能我雜食

呢套男角劇情係悶過d女角，我自己對太空嘢有興趣先開嚟睇
女又正，同埋月球場景都

watchmen得返兩集 好奇佢點收
unbelievable好鐘意兩個detective
& euphoria雖然唔係最top果堆 不過追果排都幾有娛樂性
好少list提what we do in the shadows明明就係全年最好笑高質之一

succession好睇?

Russian doll咁正?

Mr robot 好睇到痴左線

son of a bitch
原來今個禮拜冇R&M新一集

超級好睇

Me

唔怪得尋日冇得俾我download

今集HDM差d要

好正

心諗點解上reddit見唔到ep4討論post
即刻失落咗

播多兩集又停

想知下半part幾時播
btw覺得今季怪怪地可能隔一排重睇會感覺好啲
唔知點解覺得今季d劇情好趕 同埋唔係太笑得出

好似2020年頭

希望唔洗等兩三個月先播

搶走brba寶座嘅女人

Baby Prince William To Make His Debut In Season 4 Of ‘The Crown’

想問仲有無人追mr. Robot?
有無reddit痴線佬一早估到屎忽玫瑰個計劃係咩？
Btw, 仲未知

咁多人一定有人估中
esmail話見到有個好close
純粹係爭在自己有冇睇過果個theory

睇完
依家知你地講咩

Rolling Stone: 50 Best TV Shows of the 2010s

50 ‘The Good Wife’
49 ‘Baskets’
48 ‘Banshee’
47 ‘Men of a Certain Age’
46 ‘New Girl’
45 ‘Parenthood’
44 ‘Jane the Virgin’
43 ‘Gravity Falls’
42 ‘Transparent’
41 ‘Mr. Robot’
40 ‘Steven Universe’
39 ‘Girls’
38 ‘Pose’
37 ‘Master of None’
36 ‘You’re the Worst’
35 ‘The Legend of Korra’
34 ‘The Deuce’
33 ‘Key & Peele’
32 ‘Catastrophe’
31 ‘The Good Place’
30 ‘Enlightened’
29 ‘Treme’
28 ‘Broad City’
27 ‘Veep’
26 ‘Boardwalk Empire’
25 ‘Watchmen’
24 ‘Brooklyn Nine-Nine’
23 ‘Brockmire’
22 ‘Crazy Ex-Girlfriend’
21 ‘Orange Is the New Black’
20 ‘Review’
19 ‘Bob’s Burgers’
18 ‘Halt and Catch Fire’
17 ‘Hannibal’
16 ‘Fargo’
15 ‘Game of Thrones’
14 ‘Twin Peaks: The Return’
13 ‘Community’
12 ‘Terriers’
11 ‘Better Call Saul’
10 ‘Better Things’
9 ‘Rectify’
8 ‘Justified’
7 ‘Atlanta’
6 ‘The Americans’
5 ‘Fleabag’
4 ‘BoJack Horseman’
3 ‘Breaking Bad’
2 ‘Parks and Recreation’
1 ‘The Leftovers’

2019美國電影學會獎（AFI Awards）公佈年度十大最佳電影 / 電視劇

AFI Motion Pictures of the Year
1917
The Farewell
The Irishman
Jojo Rabbit
Joker
Knives Out
Little Women
Marriage Story
Once Upon a Time in Hollywood
Richard Jewell

Special Award
Parasite

AFI Television Programs of the Year
Chernobyl
The Crown
Fosse/Verdon
Pose
Succession
Unbelievable
Veep
Watchmen
When They See Us

Special Award
Fleabag

嘩屌喇媽 世界級難揀
痴撚線 幾分鐘前臨截止忍痛投咗succession
估唔到succession咁撚多fans

未播已經feel到係高質
Woody Harrelson, Justin Theroux to Star in Watergate Series at HBO

Woody Harrelson and Justin Theroux are returning to HBO for a limited series about Watergate.

The pair will star in and executive produce The White House Plumbers, which centers on E. Howard Hunt (Harrelson) and G. Gordon Liddy (Theroux), who planned the Watergate burglary that eventually brought down Richard Nixon's presidency.

The five-episode series comes from Veep writers and executive producers Alex Gregory and Peter Huyck. It will tell the true story of how Nixon's political saboteurs and Watergate masterminds accidentally toppled the presidency they were zealously trying to protect. The show is based partly on public records from the era and partly on the book Integrity by Egil "Bud" Krogh and Matthew Krogh.

The White House Plumbers joins a roster of upcoming HBO projects that includes a limited series about Jeffrey Epstein from Adam McKay; The Most Fun We Ever Had, which counts Amy Adams and Laura Dern among its exec producers; an adaptation of Barbra Kingsolver's The Poisonwood Bible with Adams among its EPs; the Kate Winslet-led drama Mare of Easttown; McKay's untitled drama about the 1980s Los Angeles Lakers; Joss Whedon's The Nevers; and J.J. Abrams' sci-fi drama Demimonde.

估唔到你原來二揀一係揀Succession
以為Fleabag 係你至愛

梗係投 L to the OG 啦

永遠唔好迫人揀succession定fleabag好殘忍
其實兩套都一樣咁鐘意
本身諗住fleabag會贏所以揀左succession

succession就算咁多角色但又個個都好睇又係難得
btw巴打有冇睇過fleabag

輪到2019 only既list

呢排睇完一堆list之後
又可以發掘啲自己未睇過但又成日喺呢d list出現既劇
執套返去pen15睇下先

咁多時間睇劇

bookmark定等冇乜野睇果陣可以拎出黎睇

睇過頭兩集，感覺上唔太岩我。但聽講s2同s1完全唔同。遲d有時間一次過睇曬佢

好耐無入黎... 但岩岩youtube見到 即刻諗起d個post!!
唔知有無old news到.... 但超正

Netflix《安眠書店 2》，12月26日正式上架

好多劇追，唔洗停

有炸雞佬

YOU S2 | Official Teaser | Netflix

The Outsider (2020): Official Trailer | HBO

美國編劇工會獎 Writers Guild Awards 2020 TV Award Nominees

Drama series
“The Crown” (Netflix)
“The Handmaid’s Tale” (Hulu)
“Mindhunter” (Netflix)
“Succession” (HBO)
“Watchmen” (HBO)

Comedy series
“Barry” (HBO)
“The Marvelous Mrs. Maisel” (Amazon Prime)
“PEN15” (Hulu)
“Russian Doll” (Netflix)
“Veep” (HBO)

New Series
“Dead To Me” (Netflix)
“PEN15” (Hulu)
“Russian Doll” (Netflix)
“Watchmen” (HBO)
“What We Do in the Shadows” (FX)

Long Form Original
“Chernobyl” (HBO)
“The Terror: Infamy” (AMC)
“Togo” (Disney+)
“True Detective” (HBO)

Long Form Adapted
“El Camino: A Breaking Bad Movie” (AMC)
“Fosse/Verdon” (FX)
“The Loudest Voice” (Showtime)
“Unbelievable” (Netflix)

Episodic Drama
“407 Proxy Authentication Required” (“Mr. Robot”) (USA)
“A Good Man is Hard to Find” (“Ray Donovan”) (Showtime)
“Mirror Mirror” (“The OA”) (Netflix)
“Moondust” (“The Crown”) (Netflix)
“Our Little Island Girl” (“This Is Us”) (NBC)
“Tern Haven” (“Succession”) (HBO)

Episodic Comedy
“Here’s Where We Get Off” (“Orange Is the New Black”) (Netflix)
“It’s Comedy or Cabbage” (“The Marvelous Mrs. Maisel”) (Amazon Prime)
“Nice Knowing You” (“Living With Yourself”) (Netflix)
“Pilot” (“Dead to Me”) (Netflix)
“The Stinker Thinker” (“On Becoming a God in Central Florida”) (Showtime)
“Veep” (“Veep”) (HBO)

S1睇落去會再好睇啲睇完會覺得真心好睇
但S2會再昇華多幾個層次

扮哂驚明明唱歌好勁

呢套野如果留返喺原本個台會有幾多人識
記得果時啱啱播 呢度討論緊果陣 netflix都未有

servant之前明明禮拜4播
依家又變返今日先播

Apple d劇全部都逢星期五更新

呢套好似唔錯，幾時先可以cut hbo go

冇留意
見佢禮拜4首播
本身已經輸好心唔好同netflix撞星期5
星期1/2 hbo, apple星期4咪幾好

見啲人話原著小說後半part唔好睇
但hbo可能會改劇情the night of編劇
唔會比人抖暫時1月好似有呢套 / avenue 5 / young pope三套

上禮拜應該係放假所以先早一日出

本身未聽過佢唱歌 估唔到仲係唱portishead都咁好聽
話時話 好耐無睇劇 原來watchmen已經做緊?

三套都好似幾啱我口味watchmen得返兩集，要搵定新劇追

毒撚唔驚聖誕無節目

仲諗住尋晚開黎睇

把聲即刻變左第2個人咁
最搞笑係phoebe都知佢扮哂野
仲有兩集就做完喇

等呢輪啲劇完得7788就開返D遺珠劇睇下先

12月得返you應該會開黎睇，witcher冇乜太大期待
等到1月開始又開工有野追
咁睇法westworld s3都係3/4月

Witcher d人話style上好似GOT,應該會睇下

Westworld如無意外都應該好似頭兩季咁4月回歸

witcher如果有got開頭一半咁好睇都當佢贏
henry cavill係吸引 但杷反班女好似麻麻
hbo唔知搵邊套拍住westworld一齊播可能係run
1月一堆劇 之後2月又my brilliant friend, 再3,4月又重頭劇激戰

2月仲有it’s all good, man

係喎 正呀

2月就做 mbf

意大利果邊2月10號播
HBO未講
但睇返S1果陣 HBO係早過意大利播

有小說，以下唔知算唔算劇透

睇完條trailer都feel到應該關supernatural事

Apple套truth be told出左，有冇人睇左

見到啲review都心諗慳返 不了

servant今集最尾
屌 個theory今集即刻比人鞭屍真係仲做緊記者
結論 想試一啖佢個龍蝦雪糕

睇咗Marriage Story
喊到仆街
同埋估唔到有d笑位又幾高質

兩公婆互屌個場戲

成套戲都好撚好睇好多位都好正

未出之前d影評已經好好，真係好好睇
女律司keep到係BLL啲Bitchy

係呀 就係之前留意到好高分
兩個主角都平衡得好 兩個都好同情
sad得黎又入肉 真心好好睇
所以一出就開黎睇 反而冇睇irishman

laura dern完全係拍完BLL行過黎拍呢套
一樣feel嘅喂
仲有merritt wever又係好搶廚房果幕笑到gap gap聲

岩岩都睇左 好正
希望多d人睇 可以打破返d人對Adam Driver係star wars同Scarlett Johansson係Marvel戲既框框
Adam Driver唱being alive好正

又Laura Dern又Adam Driver， 即刻諗起the last jedi

等左好耐，準備今晚睇

考慮遲D睇多次今年唔算睇好多戲
暫時呢套好似係今年睇過最好睇既戲
另外portrait of a lady on fire都唔知幾時有得睇

scarjo拍親高質愛情戲都好正her lost in translation

睇完喊咗幾多次

I'm here for Jodie Comer

vikings終於返來
個預言者king幾好j

追緊S5 EP16
睇到IVAR痴左線 佢老婆係聖母 自己係神

真係幾好睇，兩個幾鐘一d都唔悶。
最後讀信果到

雖然覺得係垃圾戲
Jodie個look又肉酸
但佢好似第1次拍大片
原本應該去拍呢套 但同ke s3撞期所以放棄左

係明明睇之前以為題材冇乜特別
但唔覺得有悶場 完全比d劇情同角色情緒帶住
同埋幾鐘意d細微野之後都會帶返起
好似car seat / 落樓梯差錯腳 估唔到會用黎攻擊對方

鬧交讀信
nicole有幾個喊scene都睇到眼濕濕
最尾鞋帶
一開頭兩個封信其實一開場都覺得有d感動因為feel到佢地會分開

呢套同the farewell都好催淚

應該會開嚟睇

Jodie個look真係
如果成套都係咁真係唔想睇

Critics' Choice TV Awards 2020 Nominations

DRAMA SERIES
“The Crown” (Netflix)
“David Makes Man” (OWN)
“Game of Thrones” (HBO)
“The Good Fight” (CBS All Access)
“Pose” (FX)
“Succession” (HBO)
“This Is Us” (NBC)
“Watchmen” (HBO)

ACTOR IN A DRAMA SERIES
Sterling K. Brown – “This Is Us” (NBC)
Mike Colter – “Evil” (CBS)
Paul Giamatti – “Billions” (Showtime)
Kit Harington – “Game of Thrones” (HBO)
Freddie Highmore – “The Good Doctor” (ABC)
Tobias Menzies – “The Crown” (Netflix)
Billy Porter – “Pose” (FX)
Jeremy Strong – “Succession” (HBO)

ACTRESS IN A DRAMA SERIES
Christine Baranski – “The Good Fight” (CBS All Access)
Olivia Colman – “The Crown” (Netflix)
Jodie Comer – “Killing Eve” (BBC America)
Nicole Kidman – “Big Little” Lies (HBO)
Regina King – “Watchmen” (HBO)
Mj Rodriguez – “Pose” (FX)
Sarah Snook – “Succession” (HBO)
Zendaya – “Euphoria” (HBO)

SUPPORTING ACTOR IN A DRAMA SERIES
Asante Blackk – “This Is Us” (NBC)
Billy Crudup – “The Morning Show” (Apple)
Asia Kate Dillon – “Billions” (Showtime)
Peter Dinklage – “Game of Thrones” (HBO)
Justin Hartley – “This Is Us” (NBC)
Delroy Lindo – “The Good Fight” (CBS All Access)
Tim Blake Nelson – “Watchmen” (HBO)

SUPPORTING ACTRESS IN A DRAMA SERIES
Helena Bonham Carter – “The Crown” (Netflix)
Gwendoline Christie – “Game of Thrones” (HBO)
Laura Dern – “Big Little Lies” (HBO)
Audra McDonald – “The Good Fight” (CBS All Access)
Jean Smart – “Watchmen” (HBO)
Meryl Streep – “Big Little Lies” (HBO)
Susan Kelechi Watson – “This Is Us” (NBC)

COMEDY SERIES
“Barry” (HBO)
“Fleabag” (Amazon)
“The Marvelous Mrs. Maisel” (Amazon)
“Mom” (CBS)
“One Day at a Time” (Netflix)
“Pen15” (Hulu)
“Schitt’s Creek” (Pop)

ACTOR IN A COMEDY SERIES
Ted Danson – “The Good Place” (NBC)
Walton Goggins – “The Unicorn” (CBS)
Bill Hader – “Barry” (HBO)
Eugene Levy – Schitt’s Creek (Pop)
Paul Rudd – “Living with Yourself” (Netflix)
Bashir Salahuddin – “Sherman’s Showcase” (IFC)
Ramy Youssef – “Ramy” (Hulu)

ACTRESS IN A COMEDY SERIES
Christina Applegate – “Dead to Me” (Netflix)
Alison Brie – “GLOW” (Netflix)
Rachel Brosnahan – “The Marvelous Mrs. Maisel” (Amazon)
Kirsten Dunst – “On Becoming a God in Central Florida” (Showtime)
Julia Louis-Dreyfus – “Veep” (HBO)
Catherine O’Hara – “Schitt’s Creek” (Pop)
Phoebe Waller-Bridge – “Fleabag” (Amazon)

SUPPORTING ACTOR IN A COMEDY SERIES
Andre Braugher – “Brooklyn Nine-Nine” (NBC)
Anthony Carrigan – “Barry” (HBO)
William Jackson Harper – “The Good Place” (NBC)
Daniel Levy – “Schitt’s Creek” (Pop)
Nico Santos – “Superstore” (NBC)
Andrew Scott – “Fleabag” (Amazon)
Henry Winkler – “Barry” (HBO)

SUPPORTING ACTRESS IN A COMEDY SERIES
Alex Borstein – “The Marvelous Mrs. Maisel” (Amazon)
D’Arcy Carden – “The Good Place” (NBC)
Sian Clifford – “Fleabag” (Amazon)
Betty Gilpin – “GLOW” (Netflix)
Rita Moreno – “One Day at a Time” (Netflix)
Annie Murphy – “Schitt’s Creek” (Pop)
Molly Shannon – “The Other Two” (Comedy Central)

LIMITED SERIES
“Catch-22” (Hulu)
“Chernobyl” (HBO)
“Fosse/Verdon” (FX)
“The Loudest Voice” (Showtime)
“Unbelievable” (Netflix)
“When They See Us” (Netflix)
“Years and Years” (HBO)

TV MOVIE
“Brexit” (HBO)
“Deadwood: The Movie” (HBO)
“El Camino: A Breaking Bad Movie” (Netflix)
“Guava Island” (Amazon)
“Native Son” (HBO)
“Patsy & Loretta” (Lifetime)

ACTOR IN A LIMITED SERIES OR MOVIE MADE FOR TELEVISION
Christopher Abbott – “Catch-22” (Hulu)
Mahershala Ali – “True Detective” (HBO)
Russell Crowe – “The Loudest Voice” (Showtime)
Jared Harris – “Chernobyl” (HBO)
Jharrel Jerome – “When They See Us” (Netflix)
Sam Rockwell – “Fosse/Verdon” (FX)
Noah Wyle – “The Red Line” (CBS)

ACTRESS IN A LIMITED SERIES OR MOVIE MADE FOR TELEVISION
Kaitlyn Dever – “Unbelievable” (Netflix)
Anne Hathaway – “Modern Love” (Amazon)
Megan Hilty – “Patsy & Loretta” (Lifetime)
Joey King – “The Act” (Hulu)
Jessie Mueller – “Patsy & Loretta” (Lifetime)
Merritt Wever – “Unbelievable” (Netflix)
Michelle Williams – “Fosse/Verdon” (FX)

SUPPORTING ACTOR IN A LIMITED SERIES OR MOVIE MADE FOR TELEVISION
Asante Blackk – “When They See Us” (Netflix)
George Clooney – “Catch-22” (Hulu)
John Leguizamo – “When They See Us” (Netflix)
Dev Patel – “Modern Love” (Amazon)
Jesse Plemons – “El Camino: A Breaking Bad Movie” (Netflix)
Stellan Skarsgård – “Chernobyl” (HBO)
Russell Tovey – “Years and Years” (HBO)

SUPPORTING ACTRESS IN A LIMITED SERIES OR MOVIE MADE FOR TELEVISION
Patricia Arquette – “The Act” (Hulu)
Marsha Stephanie Blake – “When They See Us” (Netflix)
Toni Collette – “Unbelievable” (Netflix)
Niecy Nash – “When They See Us” (Netflix)
Margaret Qualley – “Fosse/Verdon” (FX)
Emma Thompson – “Years and Years” (HBO)
Emily Watson – “Chernobyl” (HBO)

ANIMATED SERIES
“Big Mouth” (Netflix)
“BoJack Horseman” (Netflix)
“The Dark Crystal: Age of Resistance” (Netflix)
“She-Ra and the Princesses of Power” (Netflix)
“The Simpsons” (Fox)
“Undone” (Amazon)

BLL班女人真係好衰格
mini series果陣掃哂啲獎
依家又跳去drama series霸位爭埋一份

望到the farewell個summary已經唔敢睇就咁睇已經覺得催淚

Fleabag掃comedy, succession掃drama, 其他陪跑

succession 咁多個佬得Kendall入到

就咁睇個牌面
好難唔開黎睇下

我都睇完

覺得套戲未去到好深刻果種
但好多scene啲對白都好正
尤其鍾意律師講數/鬧交果幾幕street fight
成場戲好赤裸裸
落樓梯差錯腳都要拎黎講

同埋雖然Charlie係個仆街黎
但係個仔成日俾Nicole霸住都幾慘
Halloween果晚

有其他look

但睇完條trailer覺得佢7成時間都係用個柒look出現
點解cast jodie comer都可以整到佢咁柒班人點撚樣做野

succession要贏呀
講真呢堆除左watchmen 唔覺得有邊套威脅到succession
“The Crown” (Netflix)
“David Makes Man” (OWN)
“Game of Thrones” (HBO)
“The Good Fight” (CBS All Access)
“Pose” (FX)
“Succession” (HBO)
“This Is Us” (NBC)
“Watchmen” (HBO)

The crown雖然我未睇，但好多人讚呢季olivia colman做得好好

係咪輸蝕在太多人分薄哂戲份
太平均 啲戲份又未夠爭到主角獎
但其實好多個都應該入到配角好似以前got咁

btw雖然唔會贏但狂賀shiv fucking roy

兩套睇哂
覺得succession好睇好多
critics都吹奏succession多過the crown

SHIV
其他人配角都冇真係
可能佢哋啲戲份有啲踩界，有時好dramatic 有時好comedic，得Shiv, Kendall同Logan係全dramatic 咁濟

所以如果succession計入喜劇個cat的話，Tom同Roman個成數可能會高好多
睇埋聽日Golden Globe會點，可能Kieran Culkin係常客入到都唔定

班lawyer真係好邪惡雖然個nora係勁 但其實都幾仆街
係得個阿伯律師看透世事想快d和解就算
果刻成件事即刻醜陋哂 好sad

一開頭覺得nicole唔肯share讀信有d衰想知如果佢地果陣當初肯傾肯就大家係咪就會冇事
但知道charile真係有第2個女人就開始傾向支持nicole
同埋charile又真係有d霸道 冇乜理nicole需要
不過去到開始搞離婚charile就一路慘到尾又有d同情返佢
halloween同埋見社工果度sad到
野甲親果幕我真係大笑咗 加埋個社工反應但果幕越睇落去越慘

完全同意雖然好多時搞笑 但又周不時有d深度內心戲
其實同fleabag barry果d真係差唔多，但好似要半粒鐘先當係comedy
希望唔會搞到succession拎唔到真心值得贏

正想話仲有golden globes好似今晚有得睇live提名
GG就真係succession the crown拗手瓜GG好似傾向英劇/英cast

講開marriage story
一路睇一路覺得個仔勁似閃靈個o靚仔

想當年get out都nom做comedyGG根本亂黎

同埋好深刻有年kirsten dunst輸左女主比lady gaga
講緊係fargo s2 kirsten dust輸比ahs gaga屌

mr.robot今集最尾機場拍到韓劇咁

見到睇完班人個個嗌哂domlene哭喪咁款
搞到我以為dom死q左 嚇到跑左去睇劇透

有冇人睇 shameless??

2020 Golden Globes TV nominations

Best Drama Series
“Big Little Lies”
“The Crown”
“Killing Eve”
“The Morning Show”
“Succession”

Best TV Drama Actor
Brian Cox, “Succession”
Kit Harington, “Game of Thrones”
Rami Malek, “Mr. Robor”
Tobias Menzies, “The Crown”
Billy Porter, “Pose”

Best TV Drama Actress
Jennifer Aniston, “The Morning Show”
Olivia Colman, “The Crown”
Jodi Comer, “Killing Eve”
Nicole Kidman, “Big Little Lies”
Reese Witherspoon, “The Morning Show”

Best Comedy Series
“Barry”
“Fleabag”
“The Kominsky Method”
“The Marvelous Mrs. Maisel”
“The Politician”

Best TV Comedy Actor
Michael Douglas, “The Kominsky Method”
Bill Hader, “Barry”
Ben Platt, “The Politician”
Paul Rudd, “Living With Yourself”
Rami Yousef, “Rami”

Best TV Comedy Actress
Christina Applegate, “Dead to Me”
Rachel Brosnahan, “Marvelous Mrs. Maisel”
Kirsten Dunst, “On Becoming a God in Central Florida”
Natasha Lyonne, “Russian Doll”
Phoebe Waller-Bridge, “Fleabag”

Best TV Movie/Limited Series
“Catch-22”
“Chernobyl”
“Fosse/Verdon”
“The Loudest Voice”
“Unbelievable”

Best TV Movie/Limited Series Actor
Chris Abbott, “Catch 22”
Sacha Baron Cohen, “The Spy”
Russell Crowe, “The Loudest Voice”
Jared Harris, “Chernobyl”
Sam Rockwell, “Fosse/Verdon”

Best TV Movie/Limited Series Actress
Kaitlyn Dever, “Unbelievable”
Joey King, “The Act”
Helen Mirren, “Catherine the Great”
Michelle Williams, “Fosse/Verdon”
Merritt Wever, “Unbelievable”

Best TV Supporting Actor
Alan Arkin, “The Kominsky Method”
Kieran Culkin, “Succession”
Andrew Scott, “Fleabag”
Stellan Skarsgard, “Chernobyl”
Henry Winkler, “Barry”

Best TV Supporting Actress
Patricia Arquette, “The Act”
Helena Bonham Carter, “The Crown”
Toni Collette, “Unbelievable”
Meryl Streep, “Big Little Lies”
Emily Watson, “Chernobyl”

今集watchmen好正 a god wants to be a man

Jennifer Aniston
Olivia Colman
Jodie Comer
Nicole Kidman
Reese Witherspoon

Jodie面對呢班女人好恐怖
不過支持佢黑馬拎埋GG 3連霸

不意外真係有Kieran Culkin
但究竟GG班人有幾憎Julia Louis-Dreyfus同Veep
全盛時期都冇贏過，後來連提名都冇

仲有係咪怕啲大影星到時會悶，連電視提名都要滲咁多A list落去

到底點解佢地咁鐘意Roman上年淨係得佢有提名笑左
估唔到when they see us白果
unbelievable走勢屈機真心好睇
drama睇怕都係the crown

啱啱睇完 估唔到係咁樣完

點解你地個個追劇新一集追得咁快
放工返到屋企hea上一陣網睇下野
啱啱睇左幾個字mr robot 但已經冇精神再睇落去
唉屌 我準備訓喇諗住

Kieran Culkin 十幾年前得21歲嘅時候其實已經提名過電影男主角(真係演得好嘅)，所以上年佢有份我係一啲都唔surprised嘅, 但keep住都係佢嘅話就對Tom有啲唔公平囉

When they see us冇真係估佢唔到，但我快睇個提名都好白吓，冇乜minority, GG真係好勇

The crown今個season好似冇之前咁好睇，係wales嗰兩集深刻啲

c字頭明明你平時就係追得最快嗰個
我都係睇三套啫而家 Mr robot, HDM, Watchmen
放完工都係睇到一套

mr robot 今季好好睇喎

隻貓個腦究竟有啲咩睇到rick咁

佢做roman真係好襯覺得佢平時份人都係咁
之前睇過好似話佢一開始audition其實係做greg
tom做得好tom shiv兩個都，都係logan kendall roman tom shiv呢幾個最應該有份
明星效應kit harington咁又霸一個位
以為best drama會有多d新劇 諗住euphoria zendaya呢d會有份
結果morning show

我都覺頭幾集覺得好睇 但睇完成季都係覺得S2好睇d，S3啲劇情鋪排怪怪地
好似有D求其完左S3/趕住去S4既feel，因為S4 juicy啲
同埋有時覺得d野開始重覆
margaret比人忽視/做number2, philip唔滿意生活, queen面對政府/平民身不由己果d掙扎
都係alice/礦難/wales呢幾集最深刻

邊係我可能追多你一兩套 但唔係追得快
依家最大路呢3套必追搭多套rick and morty
放完工睇到一套已經幾好一黎攰 二黎未必夠時間
好多時分兩日先睇得完一集

好睇攰冇精神所以熄左姐

wow
'Succession' Creator Jesse Armstrong Inks HBO Overall Deal (Exclusive)

HBO is ensuring one of its hottest showrunners is staying in-house.

The premium cable network has signed Succession creator Jesse Armstrong to an exclusive three-year overall TV deal. Under the pact, Armstrong will continue to serve as showrunner on the breakout hit as well as create and develop new projects for the WarnerMedia-backed outlet.

Armstrong is fresh off three Golden Globe nominations, including for best drama series. Those follow an Emmy win for writing for a drama series that the creator, showrunner and exec producer earned earlier this year. The series also is up for three Critics' Choice Awards nominations, including best drama series, and recently collected an AFI Award.

In its recently concluded second season, Succession has become a breakout hit for HBO and, as evidenced by Monday's Globes nominations, an awards season favorite. The family drama (or dark comedy, depending on who you ask) has already won two Emmys for its first season (in addition to Armstrong, composer Nicholas Britell was recognized for his meme-tastic theme song) and was nominated for best drama series.

我都好想知
睇到佢有創傷咁款

啱啱睇完mr robot
睇完最尾有d想打爆個mon
Dom bb呀

HDM我覺得呢兩隻推得有d快咁 好似趕收尾咁
Watchmen啱啱睇完！今集暫時將好多野都解得七七八八

Watchmen今集好好睇

watchmen未睇
HDM睇左大半集
老老實實 ruth wilson carry緊成套劇今集佢同lyra個scene好正
嘩個witch屈機到成個superman咁晨早叫佢清場算啦

估唔到睇watchmen都有淒美愛情故事

呢套野擺james mcavoy上poster真係
大半季出場都唔知夠唔夠20分鐘
會唔會臨完場先出呢幕幾時先有得睇佢地對手戲

The New Pope (2019): Official Trailer | HBO

any man who must say, i am the pope, is no true pope

應該無人夠WITCH打

JAMES淨係出左一陣
開頭我仲以為真係主角黎..點知...
無得睇佢演技

果幾下瞬間移動即刻諗起man of steel

如果call哂班witch出黎大戰咪龍珠咁

係咪S2先會多啲戲份

Kaya好似自從skins之後都係拍垃圾多
咁靚女去到netflix都係拍垃圾劇

睇gif先留意到呢度係十字架黎笑左

Dr manhattan真係好慘

2019

2020快啲黎

A christmas carol好似係恐怖版，有d興

個look幾靚
但預告整到好fifty shades咁

Tom Hardy

劇情就咁睇trailer都覺得唔開胃
又浪費個靚女
kaya真係完美既真人版lyanna stark

netflix 都係咁啦
APPLE TV咪仲廢

apple睇落其實唔算差到貼地
開幾套都唔差 servant dickinson morning show
但netflix太多呢啲cw / lifetime級真係垃圾黎望多眼都浪費時間

The ultimate Succession interview

d鬚

Apple 60億 拍～50套
Netflix 150億拍300套

Google 公佈美國 2019 年度搜尋排行榜

電影（MOVIES）
1. Avengers: Endgame
2. Captain Marvel
3. Joker
4. Toy Story 4
5. The Lion King
6. It Chapter Two
7. Frozen 2
8. Once Upon a Time in Hollywood
9. Midsommar
10. Scary Stories to Tell in the Dark

電視影集（TV SHOWS）
1. Game of Thrones
2. Stranger Things
3. When They See Us
4. Chernobyl
5. The Mandalorian
6. The Umbrella Academy
7. Euphoria
8. Dead to Me
9. Surviving R. Kelly
10. The Boys

Henry Cavill Reads The Witcher | Netflix

香港amazon劇 farewell班底 nicole kidman
係咪會黎香港拍

'The Farewell's' Lulu Wang Books Next Project: Amazon's Nicole Kidman Drama Series
(Exclusive)

Lulu Wang is following up The Farewell with Amazon original series The Expatriates.

The filmmaker behind the summer box office breakout has joined the drama as a writer and executive producer. She will also direct multiple episodes of the Hong Kong-set series. Expatriates will see Wang teaming up with exec producer Nicole Kidman, who brought the project based on Janice Y.K. Lee's 2016 novel of the same name to the streamer earlier this year.

Expatriates, which already has a straight-to-series order at Amazon, follows a group of close-knit expatriates living in Hong Kong.

The project marks Wang's first foray into television. The Beijing-born filmmaker, who moved to the U.S. at age six, has written and directed two feature length films, 2014's Posthumous and 2019's The Farewell. Wang adapted the latter project from her 2016 This American Life story about her family's decision to hide a terminal cancer diagnosis from her grandmother. The A24 film, which stars Awkwafina and Zhao Shuzhen, earned $19.6 million following worldwide its July 12 release. It has received critical and awards season buzz, including two Golden Globe nominations.

Expatriates marks the first project to result from Kidman's first-look deal with Amazon. She and producing partner Per Saari will exec produce via their Blossom Films. POW Productions' Theresa Park is also set to executive produce, and Lee is a consulting producer. Alice Bell also serves as a writer and executive producer.

黎緊S3會唔會keep返啲鬚
Shivpoison ivy vibes

樹大多枯枝

When they see us 真係好掂

最期待the witcher

R&M 新一集NP

睇完下集之後又唔知等幾耐

策略唔同
N記乜狗屎垃圾故事都拍
然後年年中間會執到幾舊寶
新劇Russian Doll 又跑出
同埋果堆低智劇都好受歡迎
見The I Land 同 Another Life 呢啲核彈級爛屎劇都咁多人追就知佢哋策略成功
最緊要做大舊餅

HBO就故事劇本行先 又識㨂嚟拍
自然多清泉
係硬件上落後緊
GoT 大戰NK果集仲畀人插緊黑媽媽咩都睇唔到

Apple 就兩面不是人
揼咁多錢請咁多明星拍都係5套有4套衰

未來仲有排鬥觀眾係最大贏家

The expanse 有錢咗的確唔同啲

Got果集聽講4k電視睇好清可惜我冇4k電視。同埋hbo go d 畫質都好差。

冇睇呢套

GOT級

reddit勁多人屌今集

雖然百貨應百客
但次次見到啲低質劇咁受歡迎都仲係覺得好神奇狗屎垃圾都話好睇

Dracula | Teaser | Netflix
January 4

Little Fires Everywhere - Date Announcement (Official) • A Hulu Original

March 18

Reese究竟有幾多分身 又BLL又Morning Show仲有呢套

就好似以前Gossip Girls 呢啲一樣受歡迎

佢已經係電視界thanos
集齊哂hbo netflix hulu apple amazon
全部台都有佢既劇

劇仲可以再細分做
guilty pleasure
同真低質垃圾
兩個系列

呢套都好期待

尋日一次過睇完The morning show 最新兩集終於明點套野點解會拎到咁多提名，等成8 9集先入主題

的確聽講最後兩集係好精彩不過前半季有d趕客，希望之後d reviews好返會多d人睇返

會開呢套
暫時3,4月spring大戰仲有好多未公佈
BCS S5
Little Fires Everywhere
Devs
KE S3
Westworld S3
Fargo S4(好似係)
Amazon套utopia拍完應該都差唔多播

進度仲係ep2 ing
聽日又禮拜一又一堆劇殺到
servant新一集未睇

啱啱睇完servant,呢集暫時最好睇好似開始有d眉目

一月好多嘢睇
BoJack Horseman
The Good Place
Sex Education
Jeng shit

今日睇下張list，仲有海量劇未睇

咩list

Bookmark左嘅劇

其實apple 劇真係ok好睇

今季The Good Place唔算好深刻

好似好趕住埋尾咁

係reddit見到
Mandalorian x R&M

What's Coming in 2020 | HBO

我都睇左
今集

Damon Lindelof explains why Watchmen season 2 might not happen

如果唔係佢寫
HBO就唔好開S2喇等佢再有idea先啦

好撚正啊呢條片

'Succession' Composer Breaks Down the Theme Song | Vanity Fair

You season 2唔知有乜拍
男主都露哂個底俾人

S2條女
好荒謬D劇情其實
一路都係當笑片睇

開頭係幾好
後尾男主痴漢到一個點，最後真係俾幾個

開頭都有認真睇
睇睇下去到peach慢慢多戲份就膠化笑到gapgap聲開始變笑片

講講下見到出左trailer
YOU S2 | Official Trailer | Netflix

預左冇第二季我覺得已經夠，坦白講，呢季個尾都冇乜驚喜，叫不過不失，再做好驚爛。

未睇finale但覺得應該會有S2可能隔一排先renew
damon彈出彈入似想開，但未有把握有idea住hbo應該隨時準備好renew

Prodigal Son有冇人追?點解成日停

傳統台播劇會有winter break
暫停一排放完假先返黎

Candice又嚟搞搞震 最後係箱分分鐘係佢
其實咁都拉唔到男主好離譜 特登再出s2咁

Narcos: Mexico Season 2 premieres February 13

Azriel 好似等左roger好耐，想搵佢黎祭𣄃咁，lyra既父母係咪無個好

如果個ex一路都冇同其他人當面互動
睇怕條女都係佢幻想出黎

麻麻地mexico
不過期待新男主角

‘Lord of the Rings’ Series Taps Morfydd Clark as Young Galadriel (EXCLUSIVE)

“His Dark Materials” star Morfydd Clark has landed a lead role in Amazon’s upcoming “Lord of the Rings” series.

She joins a cast that includes Markella Kavenagh, Joseph Mawle and Maxim Baldry. Sources say Clark will play young Galadriel, the character famously portrayed by Cate Blanchett in Peter Jackson’s “Lord of the Rings” and “The Hobbit” films. This would mark one of the first major characters from the book or film announced for the show.

HDM個痴線婆護士做左魔戒女主角

This is the best place we could possibly be

啱啱睇新聞見到a24有套新恐怖片出左trailer
幾正咁
但見到個女主角心諗點解又有d熟口面 ..
嘩屌呀 原來又係上面個護士

Saint Maud | Official Trailer HD | A24

佢真係幾不安
出咁少場都好深刻記得佢

TV Star Salaries Revealed: Reese Witherspoon, Chris Evans, Cardi B and the $1 Million Club

一眼望落Rosamund Pike 好抵屌
Reese呢幾年掠左幾多水

resse nicole kidman呢班洗劫完HBO
下一站去hulu
kerry washington: you son of a bitch, i'm in

‘Killing Eve’ Season Two Becomes The BBC’s Most-Streamed Show Of 2019

top 10 seasons on BBC iPlayer in 2019:

1. Killing Eve (season two): 40.4M
2. Line of Duty (season five): 27.4M
3. Peaky Blinders (season five): 26.6M
4. Strictly Come Dancing (season 17): 23.9M
5. Killing Eve (season one): 22.3M
6. Fleabag (season two): 20.3M
7. The Apprentice (season 15): 19.9M
8. The Capture (season one): 19.2M
9. MasterChef (season 15): 19M
10. Silent Witness (season 22): 18.1M

Cls, 同harrison ford同價

佢扮啲口音

真係洗劫，拍完兩季 big little lies，再拍the morning show，而家又拍little fires everywhere。洗唔洗勤力到咁？

好撚癲
呢堆劇仲要係佢開果間公司produce返
除左片酬 佢自己仲可以賺額外錢

上面套戲佢又係做護士 笑咗
呢條痴線婆瘋狂做護士
但魔戒呢個佢做young ver又真心幾似

佢轉去電視果邊即刻發哂達
拍戲一定冇可能搵咁多
呢句係佢心聲

好欣賞演員做埋投資
唔駛聽電視台支笛
仲可幫手培育下一代

不過佢唔係之前d戲咁出名，都叫唔到咁高價。而家應該係streaming太多對手，大家都用銀彈戰術

有咩好介紹 又完咗套

Sw ep9 有Jodie comer

頭先上twitter見到O咗
完全冇睇sw都即刻睇左果幾秒

jodie上水有片睇就黎拍完ke s3
冇見一排又靚女左

佢plan拍劇條路好有生意頭腦
鋪哂路搵班a lister fd/班底一齊

某程度上係食正而家streaming war幾間大廠都求content條水
Plan好套劇，一兩個大cast,正正常常咁已經比之前多咗好多出路

My Brilliant Friend Season 2 Trailer

意大利ver睇完扮聽得明

多得apple又推高個價
發覺過黎拍劇果班影星唔洗仲係hit緊/可能有少少過氣
轉去拍劇都會好似矜貴d

mr robot
呢排最多人講
仲有兩集完 吹奏緊上神枱

Watchmen finale又真係幾

有冇人有睇過Amazon嘅The Expanse

今晚準備睇The Witcher

Witcher好撚正
估唔撚到

Morning show 最後呢集

有堆review比好低分
reddit班死忠發哂癲

見到D人講到個finale係succession level咁款堅定流

Olivia Colman Crime Drama 'Landscapers' Gets Series Order From HBO and Sky, Alexander Payne To Direct Whole Series

終於去hbolimited series

Exclusive: FX Developing Limited Series Based on Stephen King’s ‘Carrie’

Following a successful partnership on Fargo, FX and MGM Television are developing a limited series based on Stephen King‘s classic horror novel Carrie, Collider has exclusively learned.

Though it’s still very early in the development process and there’s no script yet, sources say that this time around, telekinetic teen Carrie White will likely be played by either a trans performer or an actress of color rather than a cis white woman, as in past adaptations. FX declined to comment, while a representative for MGM TV did not immediately respond to a request for comment.

如果搵Hunter做實好正
FX + hunter做carrie諗起都想睇

但睇怕搵黑人做都幾大機會

以前成日出現個Miblue巴打去左邊
失蹤咁耐搞到搵唔到人圍爐傾MBF euphoria野懷念以前一齊討論

差少少，但都好高質，
係前面實在真係太趕客

仲係睇緊EP3
一開始真係太soap opera feel但睇到ep3好似開始好睇
jennifer aniston係做得幾好

同埋我幾鐘意睇佢

藍色大jj

佢做dr m好正
新呢個真係輸左

佢真係好charm

呢套卡士真係幾吸引
仲有見到black mirror san junipero個黑妹都好多人讚
san junipero果陣已經覺得佢好戲

所以季尾兩集先係佢哋正常發揮
之前8季當apple 產品廣告咁拍

有冇人有睇Witcher
超人好撚有型

成日覺得如果套劇開頭係唔好睇/唔吸引
頂盡去到第3集一定要有起色好睇
如果唔係根本冇耐性等到佢變高質，一定少好多人睇
啲人亦唔會返轉頭追
今時今日咁多劇好睇
如果後半唔係世界級好睇都唔會想捱前段

可惜apple 出咁多套得一套三集內好睇

dickinson開頭應該算ok掛不過我都冇睇落去
btw開今集servant睇下先

Apple 除咗See好似套套都係越後越好
其實學Netflix 咁出哂都係好事
反正個個星期放新集都WFC 咁

See後段都有少少進步
Btw,
MGM同apple 傾緊計
Apple終於開始玩收購

Servant好好睇

有睇
但未出晒 等死人

當初淨係放3集比班critic review搞到自爆埋
依家佢咁玩都有d似hulu，又係有d放哂，有d就放3集之後weekly
家陣個勢真係冇哂咁滯好似已完
黎緊1月仲有套little america係big sick班底

之前apple都招攬左班勁班底拍劇
damien chazelle alfonso cuaron呢啲
唔知幾時先有野出街

另外下年hbo就有luca guadagnino劇

M night shyamalan非常擔心會爛尾

幾正

Call me by your name, Suspiria

For all mankind出面好似話ok

今集好笑

唔知s1會解幾多謎

出6個season慢慢玩

見到reddit有theory話Leanne其實係天使

真心有d失望

Suspiria雖然出面反應好似麻麻
但我都好鐘意
不安同真係好痴線

有追開果班人好似話幾好睇

遲左睇
今集R&M高質返

好似話ep9會解d謎
但肯定finale又會好多謎cliffhanger咁完
放棄左估咩事每集都wtf

係依家個勢似佢/佢地周圍幫緊人
一開頭仲以為佢係witch
依家開始有d覺得leanne係好人 好似慘慘地

連今集HDM都未睇

HDM岩岩睇完第5集。除左畫面幾靚之外，感覺好似冇咩特別，劇情冇驚喜
仲應唔應該追落去

套劇越睇越膠

呢兩集Leanne係洗白左唔少
成日出無辜樣

witcher正能到

reddit有好多人估緊 想知都可以去睇下

啲劇情⋯原本以為HBO有份應該會有位去諗下估下點知好似無乜震撼性好普通
自己睇落去係滿足鐘意哈利波特個類魔幻形既感覺

如果覺得每集要捱/冇咩時間可以唔睇
呢套係冇想像中咁好睇雖然未至於話差

點解開頭咁高跌落街都冇事

即刻有啲無辜少女 想保護佢既feel
條女比起以前got果陣靚女左

同埋bear fight果幕見reddit d人都屌得好勁吓
Armoured bear唔戴armour打交
好似話本書入面套甲先係重點

有睇reddit
呢個theory夠痴線我鐘意
雖然應該唔中
We’ve been led to believe that Dorothy is the delusional and crazy one and we’ve wondered if it’s Sean, but what if we are seeing Leanne’s delusions and multiple personalities? Dorothy is her alter (same shoe size) and she made up Sean from one of her dolls (same shoe as Uncle)? At this point, I’m guessing Leanne was abused by an uncle (maybe killed him), had a child, and maybe hid the child somewhere and she’s been hypnotized by a therapist trying to peel back the layers and find it in a safe place. So many things about this episode sounded like a therapist interviewing a patient and gently coaxing them to the right conclusions:

1) the doll is...”your husband” says the uncle, then we see it on a mobile

2) “a child’s place is with its family” surely he was talking about a baby (maybe Jericho) and not Leanne

3) “How old were you when she died Dottie?”

4) “I’ll bring your Aunt May. You can’t say no to her”

This is all starting to sound a lot like Identity.

你唔講我都唔認得佢原來做過GOT
個style差咁遠

寫劇本條友寫得唔好改編得差
睇睇下都睇哂咁滯 會追埋佢聽日都finale
係幾平淡，太表面唔會令人好投入
不過ruth wilson真係做得好好

變左兩隻肥熊隻揪
除甲我當佢地玩命決一死戰 都算啦
但跌落街反而想佢解釋下

Devs Teaser

外景好似annihilation
室內又好有ex machina味

myrcella

主角光環當解釋左

你話有女巫救左佢都好(雖然我都知好爛）但總好比佢咁樣跌落黎都無穿無爛好

睇左幾集the witcher. 究竟有冇人可以話比我知伏定唔伏 雖然so far睇都重還可以(可能我冇睇過書 覺得好難入戲） 不過當睇下中古世界都幾正

頂 一樣
心諗其實話個witch幫左佢我就眼閉
但結果零解釋 捽下心口就當冇事

冇睇過書冇玩過game
第1集睇左一陣就唔想再睇落去

HDM Finale個個瘋狂讚緊

同路人 當background tv開住黎睇 唯一賣點係超人做到幾好 （同時心諗你幾時除衫）

握個手先
想知邊個位henry cavill有床戲/打得最勁，想淨係睇下果幾分鐘就算
聽講好似話3,4集左右會好睇d
但ep1半集已經忍唔住熄左
熄左之後覺得佩服got s1當初個起步世界觀咁大咁複雜 又多人
都可以有吸引力到令我睇落去易入口又投入到

相反呢套一開始瘋狂拋d terms出黎又time jump
本身係fans可能睇得幾開心
但唔係死忠 我表示完全唔care班角色同劇情做緊咩同埋暫時都冇乜興趣投資時間繼續睇落去

非死忠，有玩game睇左集都唔覺套野有咩咁正
女角又醜 成套野又灰濛濛咁

估唔到咁多人踩WITCHER
BTW 我覺得女主好撚靚

竟然好似見好多fans都鐘意套野
可能睇多幾集你會覺得好睇

黑頭髮果個?
睇過ep1少少我覺得ep1短髮條女都唔算太差
好摟屌咁樣 之後同超人係咪有床戲

睇完apple新嗰兩套先，起碼個Cast值得睇落去

witcher我應該未必會返去睇
疊埋心水等埋you s2
個心已經飛左去2020 1月啲劇度

2020有咩新野必睇

The witch其實好睇過Got我認為
睇劇都要夾口味既 正如got都有人話係垃圾
不過時間線亂係真 但平鋪直敘又好似悶親人
同埋要濃縮劇情先搞到咁
第7-8集先會歸納所有前因後果 係趕走一班客既
選角係差既 不過都係睇超人姐
咸濕鏡頭唔多 我覺得合家歡左 同埋仆野情節太多會好無謂
你有心可以等埋The Witcher 2先睇都唔遲 因為今季算係前傳多過正篇

你睇埋先啦

Mr Robot完左

雖則都好難直接將got同witcher比較
got character driven啲 心計野政治權鬥多過fantasy
witcher就正宗魔法世界動作歷險
可能我都係偏got果type 但覺得got起碼開頭有耐性settle左班角色
慢慢令班觀眾熟個環境先 (可能都會因為咁所以有某班人覺得悶)
witcher一黎就好似急到瀨 學你話齋趕走一班入門客
感覺呢套都係fans向多

witcher s2出果陣魔戒都應該差唔多播
到時又有得比較
利申 鐘意魔戒

本身唔係極度鐘意high fantasy野
唔係原著fans
主力想睇高質劇情
除左超人仲有咩理由要開呢套

睇左ep12
未睇13

講定先

都唔係好急姐,成集睇到恰眼瞓,就係等佢打交
應該又係好似mandalorian咁,集集做任務
果D咩政治心計都係唔洗諗,有都係柒
我都有諗起魔戒,到時又係睇佢做任務就好笑

上次放假由e5一口氣睇到e11
係時候

平安夜

M字頭巴打久違上水有冇見到早幾頁我召喚你
覺得急可能因為佢係咁講d terms未聽過，又唔知backstory咩事
一黎就3個主角唔同timeline交錯 好似大貪左啲 (反而westworld s1果隻就接受到)
恰眼瞓等睇打交有同感本身觀望緊已經未係太大興趣 仲要dunkirk式跳黎跳去

魔戒講返前傳 見返D角色young ver都幾有興趣

好多S1伏線喺個finale出現返
證明佢真係一開始就plan定finale點寫

個finale都係...

見好多人之前屌開既人都話呢個finale拍得好
你好似keep住都係麻麻地呢套 會唔會棄

套劇主角個光環太勁
Finale都要係咁飛住黎睇
睇黎s2都係不了

開完Portal 之後點？
黑人去精靈世界
主角走去人類世界？
跟住人類征服全宇宙咁樣？

睇S2
Final好似拍左啲大家都知既野就完左

痴撚咗線？

留名先 .而家播緊既只追 Modern family 同rick and morty
doll face 睇完 太girls talk
the expanse 睇又要等下年
同埋一堆舊劇

the good place 好似唔岩我

dark 係唔係真係好正? 我聽唔係太聽得明既睇得好無動力
apple 個d 我都無咩興趣

無追過po,懶,呢排又少追劇,都係睇下mr robot,rick and morty
其實呢套都係見超人做主角先睇,其他人做就未必

s1 d細節都唔記得晒啦
係主線囉,到依家我都唔係好記得s3講過咩
等我睇埋果2集先

Dark個人覺得幾正
我諗其實個趣味係個啲人物關係 我係一次過睇哂S1S2所以都唔覺好亂 睇落好似好複雜但一啲都唔複雜

睇完atypical想睇下呢度有無人再介紹呢種劇 喜劇？Casey好正 搞到我都想剪佢個髮型

Dark好正
個人覺得Netflix原創黎講可以係Top 3
玩time paradox玩到淋離盡致

Casey有Bitch dna

??

發覺呢套野都幾鐘意殺細路
睇哂S1到時應該都會望下S2見個個話之後開始先係戲肉

睇到最尾以為佢兩個會喺條隧道相遇

屌又拍呢D片
好撚恐怖

唔洗聽得明啦 追字幕照睇德文版好啲

同埋可以喺呢條list執返d未睇過既2019高質野

咁耐唔上水 以為要拋西瓜
有冇睇watchmen
就黎又有MBF S2喇

S1果陣有d野解釋唔到 finale會播返出黎 又解返通
睇完個finale
有少少諗起fleabag
完得幾好

成個月冇睇劇
去咗睇2套戲，2套都好正
睇star wars見到....

身為非fans，呢集大結局我覺得好完滿好好睇

第二套係浴火的少女畫像

康城影展最佳劇本果然係好野
sheshe拍得好靚 有遺憾的愛情是最美的

You s2 review幾好反應
都ok高分
Victoria bb

頂 我都以為會

感謝
我搵日俾d 心機睇左個第一集佢

感謝分享追完witcher加you
應該就會同succession一齊開黎睇 見你地係咁講呢套但仲未開

係就好 啲劇情好似無位爆得起咁

有其母必有其女

有list就岩晒,又係時候講下年度top 10
話時話 2018依家我只係記得succession
反而2017記得teotfw s1 同godless s1

我係諗起fight club 同leftovers...
估唔到會咁完,少少失望,都OK既
睇呢D劇通常我會想佢完得epic D

之前睇左1集唔得閒睇落去
甩左好多劇,想睇其他先
好似reddit見到dr manhattan 張相...哇屌 ,parody?

我都係睇緊witcher
e2 睇左1半,好睇過e1好多,會睇晒
跟住開埋you
睇晒先睇其他

Portrait of a lady on fire 喊到癲

我鍾意呢套多過Call me by your name
呢套兩個女主互生情愫嘅鋪排好自然

臨別果吓goodbye hug喊到仆街

忍住咗冇喊
最尾H聽歌個表演真係好扣人心弦，好想佢望過黎，可以ff下佢哋重聚
劇情，對白，表演，畫面都係頂級

睇多次先要瘋狂J佢哋d表情

Orchestra前睇幅畫又係 第28頁
點解Orchestra果度M明明見到H都唔走去同佢相認

同埋好鍾意套戲入面一齊睇書同埋彈琴原來都係鋪排黎

諗諗下其實相見又可以點一開始已經注定無辦法一生一世，而家咁樣，知道對方仍然深愛自己，或者已經係最好嘅結局
Céline Sciamma 神導神編

要求奧委會終止北京辦2022年奧運 ！

仲諗佢地相遇之後會行去咩世界

但開始睇之後應該會想搵個角色family tree圖睇下
到時可以搵個冇劇透版既睇下

竟然未睇succession
呢度成日講左咁耐都等咁耐

未睇 準備睇! 勁期待

都覺得一路build up咁等緊佢爆
每集都好似有d高潮位準備黎緊 可能將會好睇d既feel..
但等等下S1就完左

依幾日Binge Watch晒Mr Robot, 依套應該可以上神枱

去到最後一集兩個so called既主角先同場出現

你講緊2018定2019先
2018就killing eve, the americans finale, mbf, succession etc.
今年
king: succession s2
queen: fleabag s2

btw share 2019 top 10 please
呢排睇見d list都會諗下自己2019 top 10係邊10套

dr m個look係真係幾劣下

未睇呢套想睇

睇啦睇啦
而家好似得返電影中心有上，唔知幾時落畫

準備今晚睇
個個成日話S1條女好啲
S2呢個不知幾正唔識貨

最尾真係有D感動
同埋估唔到呢個elliot先係假

不過prof x一出返場我都覺得好睇左少少
個will成季d劇情都係行行企企同帶阿媽返屋企
之後個黑人全季瘋狂搵佢地咁就完左

一直都估梗邊個係last個個人格，知道左之後再load番之前d劇情，就覺得成件事好鬼痴線,一直俾人呃左咁耐

得返呢間
覺得電影中心唔好坐

Overall 今年top10

agger
未計其他 淨係呼應返S1 angela婚紗個scene已經覺得幾痴線
咁都兜得返
S1果陣睇呢幕覺得好離奇

係S1邊集想睇番
Angela

我都覺 琴日先係K11睇完，今日已經冇咗

講埋其他9套
唯獨是個finale有d失望

S1E4
angela一見返佢幾感觸
之前一路睇都幾鐘意佢

電影中心會睇到條頸好攰

可能係法語片所以少戲院上
真係好好睇架

都係大路野
Chernobyl
When they see us
Succession
Watchmen
Barry
Fleabag
Killing Eve
Mindgunter
Russia doll
The morning show

你講左半個S1出黎 笑左

好難追上你地既進度

今季一開波就死左 本身仲諗住今季elliot可以同佢一齊點知。。。

冷門高質戲成日都好少戲院上
之前見到咁多人讚咁高分都知會好好睇

Succession
fleabag
chernobyl
what we do in the shadows
watchmen
unbelievable
barry
mr robot
teotfw s2
euphoria / killing eve

最悶就係睇佢地
由其係個黑人
真係全季9成都係穿越 / 同人一齊望電腦 / 上門搵佢地

都唔會呀
有d你有睇 我冇睇

死得好唔抵
原本諗住係因為佢幕後同佢地反左面先會死

咁耐冇睇一睇返S2
You有時d對白睇到好尷尬guilty pleasure

咪就係2018,top 10都係夾硬砌,
你講果D我好似無上list,我記得有hill house囉
今年
you're the worst s5
years and years s1
chernobyl s1
what we do in the shadows s1
the OA s2
barry s2
the mandalorian s1
succession s2
unbelievabe s1
looking for alaska s1
排名不分先後
仲有幾套netflix想講,同埋modern love
但位就得10個

咁點?姐係睇唔睇得過?咩grade?

呢到真係屌出聲
開新季我最憎就係一開波有人死
尤其係最鍾意果D人

大籮核睇完cats即刻故障

冇fleabag

睇得過
除左finale出奇地有少少失望之外
8-8.5/10

我覺得tyrell死得最on9最憎果集

我都諗住睇呢套同marriage story

marriage story好好睇
但cats好似玩命 睇完回歸唔到社會 做唔返正常人

比起上面某幾套,感受無咁深,
我覺得S1好睇好多

好似仲高過前排呢到圍爐果D劇
不如講下好睇在D咩?可以劇透

講起劇透,我google緊the witcher D料
睇左4集我仲係懵懵下,依家先明E1 發生咩事

中期開始你會跟住d角色講Wtf

其實兩公婆都係啦
不過有D死得好好
例如威脅dom家人果條肥婆同佢D馬
真係好野,咁都屌到佢

無咩可能,都廿幾歲人,細個foxy大把濕鳩野睇啦
google睇緊文話animal abuse,應該無乜野

依家睇緊D小說撚劇透,好過睇唔明

相反
覺得S1好睇 S2更加好睇S2個finale真係有今生冇來世

最鐘意佢兩公婆偏偏兩個都
其實一路睇
有時覺得esmail唔識繼續寫某d角色 就會特登殺/送佢地走
dom果度幾鬼熱血

有冇睇過曱甴人個scene
同埋主要套野d cg差到要洗眼

佢應該講緊watchmen

遲D得閒再睇睇,可能會好D
有D戲都係第1次睇覺得無咩特別

依家成日諗起佢望住darlene條片.....
望住人地個咀,跟住....

哦...果套
本身以為你講netflix果套,哈哈
其實想知好耐,點解叫大籮核?
google無資料

屌，一路睇一路諗，唔知d演員自己睇返會有咩諗法。呢套野直接挑戰我觀能極限， uncanny valley 嘅表表者

可以講多D,依家通常都係了解下先,睇下有無伏先睇
好似star wars咁
劇透好過浪費時間

因為evan rachael wood係westword入面個角色叫Dolores

其實我睇左兩季,不過一直無問到

same here
個轉身揮手講byebye真係好難頂
fleabag唔好唔要我

竟然有勇氣睇
班演員應該當係黑歷史，覺得中晒伏
sell橋果個一定sell得好好

想睇下有幾爛果然無令我失望。btw造型驚人之外，成套野係冇劇情cls

呢套個gimmick係咪超越左之前套Emoji movie
D觀眾專登入場睇吓有幾爛

睇Watchmen 唔會浪費時間

D twist好靚

我睇個陣都係不停wtf

finale冇交代dom之後點

你以為講don't fuck with cats
依家講得cats梗係講果套世紀爛片
btw有睇don't fuck with cats 覺得幾悶下
單案本身都ok
但可能睇唔慣呢d紀錄片style，套野又影好多假facebook畫面
同埋好多時係幾條友懶係dramatic咁分析d蠢野
成件事好唔刺激

有leftovers level wtf劇情
同埋又係同leftovers招牌賣點一樣 character centric episodes夠高質
之後都係例牌高質劇必備: cinematography正/soundtrack正/演技正

好少睇劇喊得咁勁
果個moment個劇情明明已經睇到好傷感
突然佢仲要byebye咁樣 咁灑脫就走 成套劇就咁樣完左
睇到突然冇左個朋友咁 當場好心碎 (雖然知道fleabag之後會更好)
痴線

勇士
淨係trailer見到d造型已經嚇死
發惡夢level
睇reddit討論見佢地講到好好笑
話成套戲都係自我介紹

個導演之前拍過既野同呢套
個反差

鐘意主力focus某啲角色果d集數
laurie, looking glass, 黑白, love story果集

要多謝絲打
我係因為你嘅po介紹Fleabag所以去睇
真係好鍾意 Fleabag已經唔需要我哋，但我仲未捨得走啊

應該訓死左

Fleabag
S1 S2都係完美end

btw Netflix 開咗套瑞典劇Home For Christmas
睇咗2集 唔錯嘅Rom com
仲Binge埋I think you should leave with Tim Robinson 見入咗唔少今年top 10
膠得嚟幾高汁仲無厘頭過周星馳

記低先
太多劇未睇 Tim Robinson睇預告好似幾啱我

仲可以點,周圍happy下

呢到好似幾多人有睇
究竟係咩原因驅使你地入戲院睇呢D....

又係呢D
諗起有集kevin 唔知係個泳池訓醒定做乜鳩,成身濕晒
跟住上hotel room同人傾計,又話做總統
又拖手睇射導彈
我到依家都唔知咩事,其實果陣睇完係應該搵多D資料

International Assassin呢集簡直係mindfuck始祖
睇完呢集再睇Legion呢套痴線劇會易明啲

除非本身就唔明
通常傻佬神父果D ep我都唔知佢想點
其中S2係最難搞,果陣都要搵資料,睇返D細節位
S1,S3 就易搞

我都要多謝返呢度某個絲/巴打
係Fleabag s1播完之後佢喺呢度強烈推介過 我先會開黎睇
果陣聽佢講話套劇好短 但好笑又好sad 一定要開
一睇真係睇完即刻記住PWB呢個名
之後隔一排見到黎緊有套新劇叫killing eve 係佢寫就一路有d期待

exactly睇完比fleabag遺棄至今

變左逃犯咁
又好似冇得返黎見屋企人
elliot搞咁多野 但做左英雄咁款
dom以後點過 我要知

唔係Esmail個plan入面，佢就求鳩其寫算 Dom有一集講算係咁，好過Tyrell老婆同Angela

去到budapest佢會撞到個有俄羅斯口音既女仔
傾傾下個女仔會話自己個ex係mi6 agent

上面唔係得一個巴打入左場睇咋咩
其他人包括我都係明顯冇入場 食緊花生

但watchmen睇到尾果兩集會解哂好多迷
冇leftovers咁玄 簡單好多
不過最好要至少睇過watchmen套戲+知道漫畫個ending先睇套劇

tyrell老婆第1次見elliot果陣成個last boss咁
懷念佢地兩個

我都睇左，大家無謂浪費時間。睇jojo rabbit或者little women好過

我就係講緊巴打你係咪得你睇左
little women好似幾正

我不入地獄
little women得好少場，唔知點解。希望就到時間睇。

咁勁卡士都少
btw出到街係見到好多cats promo

睇返little women係1月9號見先正式上畫，而家應該係優先場所以好少場

咁要睇左先外國呢個禮拜上，等一月先睇討論唔到

開始冇哂劇睇
You s2龜速睇，睇睇下又冇乜心機繼續

想發掘下有咩新劇
見到usa有套新野 啦啦隊teen drama叫dare me竟然78分
未睇之前以為係劣化版euphoria 仲要又係sheshe味
不過見幾高分就望下
睇完ep1又真係幾好睇好似好睇過euphoria

可能係舊登既事,呢套16年出...岩岩走去考古
順便睇下自己幾時係到開始討論多(記得大約係po10-12)
其實都唔算多,5-10頁1個comment,可能再後D
總之,我搵到,你係PO13開頭介紹呢套,之前好似無人提過
跟住,係PO 14尾,你問我有無睇過,我又話有
但我記得,我睇果陣仲未開連登AC(17年7月先開AC)
好似係睇D台灣美劇blog介紹.呢幾個po我都係睇頭尾,
同追自己故,可能有睇漏
另外,我發現,你係PO10介紹gf experience,跟住我先睇
PO 11,12 有人同我討論dr foster.跟住你話睇.都有可能係你睇完
之後搵其他英劇跟住搵到.
仲有睇到,兩年前成日留言果D人,今年好少見,有D就成日改名
無上水果D,希望佢地唔係比狗咬
仲有D 好笑野,好似有人出去屌人劇透,比人跟入黎鳩放負皮
又有人為劇透嘈交,呢到D人一向係理性討論,真係估唔到
跟住唔知邊個PO 見到個comment

笑到我仆街講得好中,有時上reddit係好D, D人好認真...
但人太多,難圍爐

我睇左劇照同trailer,不過最好笑係FB d comments
呢套十幾廿年會變cult經典

有睇戲,無睇漫畫
其實我唔知套戲跟漫畫幾多,or套劇跟邊邊,
諗起套戲搞左咁多野,睇劇e1個情況仲係咁惡劣
都幾sad
無辦法,以前全世界打過納粹,今時今日又有另1個納粹

走去考古咁有情趣
紅字係咪想話我思覺失調
btw考古完證明唔係痴線

#112推介完我先走去睇

gf experience可能我係見高分先走去睇
係呀 好多以前成日上水d人唔見哂
雖然平時生活係忙 但上網照計點都會上一陣
由成日上水變到完全失蹤/做cd rom都覺得有d怪

屌你上面段野好似係我打
到依家都係唔明問完有冇人睇過乜乜乜/有咩劇推介
有人回但唔應人 成件事個意義係咩

reddit傾劇好多時都幾誠懇認真討論
不過時差問題好難吹到水
同埋如果人太多 留完言都冇人睇到

twitter reddit d賽後comment又係好好笑
仲見到之前有人想特登走去睇未修正版

套戲同漫畫應該8/9成一樣
純粹係爭個ending唔同，可以上wiki就咁睇漫畫end
戲就嫁禍比dr m / 漫畫係ozymandias整左隻八爪魚怪物出黎襲擊個city
呢套watchmen都講幾多種族野

睇左第一季 好睇既
佢個時間理論我鐘意
我反而唔鐘意平行時空個套

第二季未開
因為岩岩見到you 上左第二季

好睇過euphoria
要睇睇了

可能等S3差唔多出果陣先開S2仲好
廢事睇完S2隔一排 搞到S3前夕唔記得哂D劇情

劇情暫時ep1可能有少少大路
但睇完感覺上d描寫吸引過euphoria
同埋唔係平時低質級數teen drama
雖然euphoria班人靚啲

講兩個女主角都係啦啦隊
中間條女係新教練，跟住右邊條痴線婆開始憎佢搶走自己果個fd(左邊條女)
同埋自己team啦啦隊
3條友好似有d三角關係咁

誠邀鐘意睇黑暗teen drama & sheshe同好一齊睇

依家諗返又好似真係見過個comment
我都搵返個blog

其實google page 1就係
咁都比你搵到,真係好野
個留言記錄只係保留1年,想搵返以前D野都唔得

想睇hdm先好似吸引D
都係睇過e1

我睇r/witcher睇左好耐
你係咪睇晒

sheshe同好(兼外貌協會)

而家再諗返，euphoria其實得Zendaya同Hunter條線吸引我，其他點發展我都唔係好care但套劇嘅拍攝係做得幾好，嘉年華果集好正燈光音樂都 S2必再追

btw, Dare me邊到有得睇？頭先search過下都搵唔到

我都搵唔到

有冇link睇下？

師奶: your girl from the show13 reasons!!!
zendaya: i am not on that show, i’m on euphoria darlin

記得某d keyword, 打返幾個keyword一google都會好容易搵到

watchmen長遠計會好睇過hdm
不過hdmd cg幾正大製作啲

我冇睇witcher

其實係其他人條線都幾表面
nate blackmail單野發展落去又有d白痴
不過又係期待S2想睇jules rue lexi三角

不過未有中字

英文字幕可以另外喺呢度dl上面粒seed冇字幕

上面放左link

無興趣？

睇D離地野好過睇D黑警

超人都唔睇
佢真係好型
利申:非gay

最重要係解決下有D角色似路人
其實全部情節都無咩新意
rules係靠樣,主要係睇jules
想睇多D fez

Barack Obama shares his favorite movies and TV shows of 2019

奧巴馬係咪真係睇過fleabag

暫時未有
雖然都幾鐘意超人 但又未至於純粹為左1條友追

宣布you s2 係神作

快啲一齊睇真心好睇
覺得呢套遲下喺netflix上左可能會紅 好似果陣you咁
到時啲人先識得睇但自己已經晨早識貨睇左

好想知Obama睇果幕果陣個反應係點

我都會睇

而家連Mandalorian都完埋
得番Servant睇

I have spoken

超人型之餘都想有其他野吸引先會睇

我睇左個timeline,加上小說撚幫助
E5開始舒服好多
男女主角好有chemistry
不過真係太急,好似個故事岩岩先開始,佢就完左...
又要等2021.姐係焗鳩人睇書

jules真係幾靚女
下季lexi & fez

This is the way

佢會唔會鳩up其實冇睇過
點知原來套野有個咁既scene

係咪好似前幾頁話搵佢做carrie
其實好合理,佢呢D係比較易中hate crime
不過又翻拍

臨尾拎碌大支野橫掃
this is the way,motherfuckers!!!

佢都幾得閒,以前做potus果陣又話睇homeland,24,modern family

超人夠唔夠佢打
google睇睇下發現佢地之前拍過拖

dare me有潛力黑馬
上面右邊條女拍完套劇都可能有位上做8婆痴線婆做得幾好
servant今集估唔到leanne都有d戰鬥力

得8集如果要ep5先開始叫好睇d
好似遲左啲

哇屌 佢兩個可以鬥大力

係無做過功課既情況下
我睇westworld都係reveal果集先知咩事
之前完全唔知自己睇緊咩,又睇到咁多集
好彩今次事先知左3條timeline,我見reddit有D人真係E4先知咩事

唔記得邊集佢同mandalorian拗手瓜
真係唔知邊個嬴

開黎睇下先

Leanne好似越睇越順眼
今集見到Julian扑死左隻狗果個驚恐樣

未話會搵佢
不過套carrie話好似會搵trans/黑妹做
一講起trans做carrie就諗起hunter如果cast佢就正

唔係幾信佢真係睇哂

唔係幾想睇黑妹
話我racist都係咁講

fleabag應該有
1個下晝搞掂
我都有諗過睇irishman...
但3個幾鐘1套戲..諗多諗先啦都係

覺得westworld果陣好彩有keep住追reddit
頭兩三集啲人已經開始慢慢估到唔同time frame
之後一路追都半信半疑咁 好正
如果睇到最尾先知 搞到好似要由頭睇過套劇咁

劇情第1集可能有d大路
但唔知點解睇落有d新鮮感
唔cheesy又幾吸引

同埋佢介紹今晚食咩果度個語氣好pure

same
以前就話洗白
但依家好多野都洗黑哂

好在知道2020內會出,
平時圍爐開果幾套都係
2020果條片係咁講囉
不過又唔係話好期待westworld

哇屌連英字都無,真係新鮮滾熱辣
但今日已經有e2,上粒種23號放

冇睇irishman x2
知卡士好勁 係高質
但得罪講句 就咁望落個題材 驚悶呀

pc唔係問題,
好似last jedi咁,係咪一定要搵果個呢?
asia黎講,剩係香港都大把靚女啦,周街都係
我唔信美國無靚asian

好想快d睇hbo 2020啲新劇
S2完全降低哂對ww既期待
果陣睇完S1明明覺得套劇可能上神枱估唔到S2反差咁大

套劇今日先正式播 但ep1好似上個禮拜early release左
仲諗住ep2開始有得正常等埋中字先睇
屌 hulu啱啱又唔知做乜偷跑放埋ep2搞到又忍唔住要睇英字

今集劇情冇進展，不過係咪confirm Leanne係好人？

條撚樣有前科咖嘛
等睇MBF,barry仲好

呢套小說改架喎,穩陣啦
個黑妹又幾靚

識貨之人奧巴馬

仲有booksmart記得之前絲打你有介紹過

果個譚仔阿姐

好難講真係唔知
話時話個地牢裂開左心諗WTF
有冇人諗起mother

New Seasons:
Westworld III
Euphoria Season 2
Succession Season 3
The Righteous Gemstones Season 2
Barry Season 3
Los Espookys Season 2
A Black Lady Sketch Show Season 2
Curb Your Enthusiasm Season 10
Insecure Season 4
Real Time With Bill Maher Season 18
My Brilliant Friend Season 2
High Maintenance Season 4
Room 104 Season 4
Last Week Tonight With John Oliver Season 7

New Series:
The Outsider, a new series based on the Stephen King novel
The New Pope, the follow up to 2017's The Young Pope, starring John Malkovich
Avenue 5, a new comedy sci-fi series about a space tourist ship starring Hugh Laurie
Lovecraft Country, a new horror series from the mind of Jordan Peele
We Are Who We Are, a teen coming-of-age series
Betty, a comedy series based on the film Skate Kitchen
We're Here, an unscripted drag show series starring RuPaul's DragRace stars Bob the Drag Queen, Eureka O’Hara, and Shangela Laquifa Wadley.
Industry, a high-finance drama directed by Lena Dunham
Run, a comedy from Phoebe Waller-Bridge of Fleabag fame.

New Limited Series:
The Undoing, a new limited series starring Nicole Kidman and Hugh Grant
Perry Mason, a new limited series starring Matthew Rhys of The Americans, based on the 1960s TV detective series
The Plot Against America, based on the book by Philip Roth and starring Winona Ryder and John Turturro
I Know This Much is True, based on the novel by Wally Lamb and starring Mark Ruffalo in the dual role of Dominick and Thomas Birdsey
The Third Day, a drama series starring Jude Law and Katherine Waterson on a mysterious island
January 22nd, a British "sexual consent" drama from Michaela Coel

Mother真係當年cult片之一

見到reddit有theory話地牢裂開係因為佢兩公婆唔小心殺左個B然後埋左係地牢
睇佢地今集d對白都似似地
同埋Leanne好似開始feel到呢家人係伏

佢有讀段聖經，好似話講d人犯罪，個地會裂開，將d人同物呑左，一齊跌落陰間。我估你講果個係theory 似係真

同埋Leanne見到呢家人不停又殺魚又殺狗
再睇埋讀聖經果段片
即刻心諗中伏了

未聽過本小說 唔知咩料
黑妹唔差教練都唔錯
個beth有d令我諗起劣化版skins既effy暫時最吸引好似係佢 西女人夠痴線

依家個都笑緊佢睇過fleabag
booksmart幾好睇

聽完你地講即刻清晰左
覺得下面似地獄

Booksmart正，可惜香港無上。好青春，又搞笑

班cast又係高質

一入黎就見到你推 咁既description即追

EP1出左中字可以試下啱唔啱口味

睇new york times見到
原來dare me原本係hbo劇但當時要同euphoria爭同一個spot
結果hbo揀左euphoria
如果兩套都係同一時期播就精彩即刻有比較

睇完Dare me ep1
果然痴線婆係最吸引人嘅
佢似鍾意黑妹，但黑妹好似幾驚佢
教練最後走去同個後生仔仆野真係估佢唔到以為佢個故事會係只愛老公，但老公廢柴無出色又要呷醋，不斷俾麻煩佢，而家咁樣又幾好奇佢條線點走

覺得dare me似hbo劇多d

人地話似 13 reason why

睇到有人話似euphoria同13 reason why生嘅bb
我覺得淨係畫面有小小似euphoria，完全唔似13

未睇 套you 未睇晒 見聖誕又搵左d 聖誕愛情片睇
euphoria 好睇呀 最尾成個mv 咁 真係唔錯 我覺得咁先似而家d 學生

euphoria最尾真係mv啦，啱晒Zendaya
聖誕愛情片睇咗咩？龍媽果套？

唔係 d 舊野 netflix 好多個d 咩 王子公主聖誕外出扮平民個d 老土野 可能真係太dry

好多美劇唔係netflix 既都要下年先有新
(睇緊 Modern Famipy,911,bless the mess)
講起真係要多謝netflix 呢d 日子一條友都叫有野睇
早排位套戲Murder Mystery 我覺得幾好笑,我想佢拍落去

1月1唔洗1個人啦
大把人陪你出街

其實睇果陣又無乜野,因為套戲有其他問題
係估唔到D人咁大反應
唔知佢星戰9仲有無份做

唔係講笑,我搵佢D相睇,真係有少少似
不過佢真係好閪,玩下啦啦隊都要搞埋D黑暗醜惡
--------------------------------------------------------
跟住我睇到effy 有套新劇就上,講溜冰,好似又係黑暗醜惡
之前有套跳芭蕾舞又黑暗醜惡
點解咁多黑暗醜惡

已經唔多記得套戲講咩
係記得billie lourd

印象中個network無nsfw野
如果係cinemax....

有份但勁少戲份好似3分鐘都冇

譚仔阿姐係星戰9變左行行企企
同Finn好似陌路人

搵到預告

有黑天鵝嘅感覺可以為咗靚女睇下

個Beth應該好鐘意黑妹但黑妹比教練吸引
痴線婆黎緊應該玩死個教練
btw覺得教練有啲gone girl feel又係表面上完美 / 廢柴老公 唔出聲好似奸奸地

有無睇marriage story
雖然唔係好岩聖誕睇

我係youtube睇左幾條偷錄片
見到finn好似有條新女,但都有見到rose
覺得打得麻麻,都係唔入場

伏撚到睇呢D不如睇mandalorian

係app到睇過
我成日係即將上線果到睇下有咩新野
都好耐無見佢,知佢有拍移動迷宮,但無興趣

到有人話似euphoria x 以前有套運動劇好紅叫friday night lights(同dare me都係同1個producer)
跟住teen drama+死左人 所以又有人話少少似pretty little liars 但pll好似低質好多

1月4 netflix有套dracula (sherlock班底) 冇野可以望下
之後好似等多一個禮拜左右就開始hbo新劇

Finn條新女係The end of the fucking world個黑妹
順眼過譚仔阿姐多多聲

睇相都唔算太似，但睇劇有時d角度好似同埋笑果陣又係
雖然effy再靚啲

個角色又係差唔多串柒柒咁
佢想整跌條女果幕拍得好正好鬼仆街

effy果套好似垃垃地圾
芭蕾舞係咪叫flesh and bone 我幾鐘意果套

billie lourd個角色好撚搞笑

呢套劇留喺usa分分鐘執柒
收視唔慌高唔知會唔會比netflix執走

去netflix開blue valentine再加marriage story直落
新一年即刻決定單身

果個都係麻麻
你睇下dare me個黑妹

gone girl 講起又有少少似 控制老公嘅完美形象癲女人 咁就好正啦
Beth同教練應該有排鬥
黑妹暫時睇落又傻又天真唔似鍾意Beth，對教練又好似只係仰慕但係單獨教佢練後空翻果到又拍到好有sexual tension咁#[[/navy][/size=3]bomb]#xm

effy無害,又唔出聲
呢個好重機心,成日陰陰咀笑好似盤算緊點跣你一鑊咁
----------------
睇溜冰好過睇吸血鬼

重溫

果個scene好似睇before midnight咁
嘈嘈下都唔知嘈緊乜,勁撚petty
雖然我都試過幾次....

又係叻+個個比好多期望佢老公又覺得比佢搶哂鏡果type
佢可能玩心計操縱黑妹見黑妹咁多獨白都係coach coach coach
未睇ep2 但beth好似有影低教練條片
黑妹份人暫時都好正常
佢應該想變到好似教練咁成功 但發展落去可能又有少少想食教練

effy爛玩抑鬱mk妹
對比呢條女都係抑鬱 但可能殺人都有份

溜冰勝在有個effy
一係垃圾劇一係guilty pleasure

覺得blue valentine灰過marriage story好多
睇完一次以後都唔想再睇

尋晚喺Tumblr見到有人介紹，估唔到你地都有講

我都睇到有人話似pll，有睇哂咁多季pll，千祈唔好似pll
唯一可以似嘅係有sheshe線，但sheshe線好似pll咁寫都會趕客

今晚睇第一集，睇下係唔係真係似pll先

睇完2次Portrait of a lady on fire，好鍾意好鍾意
而家狂睇導演同演員嘅訪問，發現PWB真係受眾人注目

1:55開始interviewer問導演而家多咗好多女性執導同lgbtq電影，佢有咩睇法，導演即讚英國有PWB其他人要向佢睇齊，一齊努力
見到呢d惺惺相惜真係好開心

黎緊Golden globes外語片有Portrait of a lady on fire入圍，好想佢贏，但應該輸俾上流寄生族(覺得上流寄生族超越唔到原罪犯，睇完無乜特別感覺)
法國又冇提名佢爭Oscar外語片 希望票房唔好太差 誠邀大家入戲院觀看（雖然百老匯電影中心睇壞眼，但呢套戲係戲院睇一定更加覺得撼動人心）

真係好正

呢張poster真心正

Portrait of a lady on fire好似係外國都唔算好出名
Reddit都唔係好多人討論
唔個關唔關佢係法語片事

同埋Parasite今年咁大熱又popular咁多
實橫掃哂所有外語片

但Parasite都好睇嘅
中間一路諗原屋主幾時會無啦啦出現
睇到好緊張

呢張我都有save，遲下換佢做lockscreen wallpaper而家用緊呢張

真係周圍都無乜討論呀 美英仲要等到2月先全面上映 希望到時有d名人推介下，等多d人入場睇

Parasite係好睇嘅，但睇完就無乜feel，唔似old boy到而家諗返都係覺得震撼
而portrait of a lady on fire真係好牽動人心，成日都諗返d畫面,對白為角色心痛日日都要聽片尾首音樂，聽咗又想喊
btw,好滾動呢度有人睇咗可以一齊傾

因為近排d劇完哂所以最近睇多左戲
本身都唔係抱住好大期望睇呢套 (我本身唔係太好同志電影)
點知睇完喊到仆街
佢地兩個之間嘅傾慕真係寫得好真摯

短短兩個鐘嘅電影
點做到個故事咁扣人心弦

唔係呀 即刻唔想睇

證明套戲真係神級連絲打唔好同志電影都愛上，導演是神佢以後每一套有份製作嘅戲都要追
睇導演d訪問更加獲益良多 而家我最鍾意唔係2位主角，係導演

真係唔似, not at all 第一集值得一看

我睇imdb 咁講 搞到我都費事開
不過呢兩日無野睇可能會開黎睇下

覺得呢套好似好冷門應該冇乜人睇
估唔到大家都有興趣開黎睇
同埋可能有少少勾心鬥角所以d人咁覺得
不過pll果啲得啖笑啦呢套認真好多

完全唔似囉
見親個個都係話啦啦隊版Euphoria再加啲murder mystery
同埋絕對唔係riverdale果d級數

如果似13rw我應該ep1就熄撚左

PWB出人頭地
紅字 i know that feel
有時睇新聞見到自己鐘意既artist竟然鐘意對方/作品會幾鬼開心

呢排冇野睇我覺得有呢套追下幾好

個人認為好正，但外語片應該冇一套贏到Parasite，加上美國好似limited release，應該好多人未睇

睇完dare me第一集
覺得唔似pll
pll主線話係查搞主角嘅幕後黑手，但通常都係講班主角有新歡同family drama

dare me 第一集雖然淨係講啦啦隊同主角嘅background，但個Tone唔似會變到pll咁

話係teen drama加懸疑，搞到我睇果陣成日以為下一幕會有人死
Beth開槍果幕同埋最尾返去山搵電話都似有人會死
返去山果段個setup真係好似會發現屍體，點知係發現miss偷食

addy已經唔係幾like beth喺表演想整到人失手
估過多一兩集beth同addy會反面

仲諗住miss最後會叫abby做企最頂果個，點知係有份起球場嘅人個女

beth似係冧abby，佢地沖涼果幕，beth望abby嘅眼神

去Tumblr睇，已經出咗ep2了
等出中字先睇

又有同好
希望Golden globes有奇蹟出現
美國wide release係2月14的確有好多人未睇

等中字
我都以為係有屍體，點知係撞破coach，完全無諗過
俾老闆個女做center睇得出coach好有手段咁
好想睇coach同Beth鬥痴線

捉人大脾真係好撚仆街
tbt,我想佢再仆街D,但next level就係殺人

marriage story都唔係好灰姐
你睇到有D位佢地仲係關心對方
唔知係咪西人先得
至少我父母唔得

完全唔似

緊係唔撚係啦,我係以為有sheshe睇
依家見佢劇情又無咩,又無....
睇下癲婆囉

其實你地對13rw有咩偏見
係咪得我覺得S1無問題

我都覺得s1無問題
但可以唔洗有S2,S3，好似套劇紅就夾硬做多d咁
當時睇完S1已經覺得好完滿，知有S2完全冇興趣

我都無睇S2S3
我細個睇過書,好短,1個下晝睇晒
S1內容係豐富D,睇完劇睇多次書都覺劇好D
上面果D 偏見好明顯係講埋S1

我都淨係睇左s1，幾好睇。但冇d人講到咁神

呀教練叫果條女做top 但搵beth負責托佢同叫條女玩命冇乜分別

睇哂兩集Dare Me

今集最尾果幕...
睇黎下集就黎料

其實癲婆都幾慘
自從Coach黎左之後
冇左個best friend/crush
冇得做top girl
仲要俾佢最討厭嘅fetus做top girl

Btw Coach勁索 想點

coach個樣其實都幾後生
睇左ep2

我覺得條女未來仲有機會比佢整跌
好似ep1有幕好多血成地都係牙
可能條女仆街撼落地甩哂d牙

睇個勢應該會再仆街d
但可能又講佢慘慘地搞到會同情佢

marriage story係幾窩心+遺憾
亞洲人係冷漠啲

覺得咁既氣氛一定有sheshe
癲婆beth鐘意黑妹

EP2有個位睇到有d尷尬
不過最尾果幕幾正
癲婆屋企都好慘
但個老豆講笑咩 邊有可能仲住喺對面街
今集睇佢部電話果度 全部都係佢同黑妹

黑暗元素 係唔係出得第一季？
下季有冇公佈幾時出

2020年尾

終於開始睇9-11 Season 3

除左netflix個批美劇之外 仲有冇推薦下
HBO個D NETFLIX又睇唔到

一山還有一山高
Joe啲心聲真係好痴線！會唔會外國人好多都係咁
睇完最尾再諗諗呢個反轉都唔突兀仲笑9 joe
如真係仲有S3希望S3完算 無S3都好

我覺得s3 再玩大d 之後將joe繩之於法就掂

S3應該玩很大 joe同love鬥痴線
聽得太多joe既心聲 如果轉下聽下LOVE女版痴線婆心聲都唔錯
Joe都唔夠love癲 起碼joe都顧下個小朋友

我覺得可以再續埋落去
唔再講joe 換女主 之後另一個方度拍

剩係睇netflix會睇少好多正野
如果淨係講2019果堆
返去睇下fleabag / succession / what we do in the shadows / barry / chernobyl / watchmen呢D先
仲有好多其他netflix都唔會有得睇

What's Coming to Disney+ in 2020

pope單野真係笑咗
搞到即刻諗起就黎又有young pope睇

USA’s ‘Dare Me’ and Netflix’s ‘Spinning Out’: TV Review

netflix又輸
睇完篇野又有d期待dare me之後有幾好睇

唔係話神
係decent,合格
其實我都有偏見
13RW係我第1本自願睇晒既英文書
為左讀書報告睇果D我都唔記得晒

睇佢唔順眼(講緊樣,唔係行為,性格)
beth同addy都ok

離左婚仲去人屋企,同人地個新男朋友傾計
比著我地呢邊,係條街見到都調頭走

通常見poster係全女,硬係覺得有個係sheshe

好鬼kinky

哇屌,咁耐無見,你仲睇緊呢套

有無睇mandalorian

突然諗起
Coach係屋企同Addy講講吓野無啦啦撥佢d頭髮

我隔住個mon都睇到紅都面哂

Addy已經沉哂船

好索喎
我仲即刻google睇吓佢仲有拍過咩

出左兩個禮拜都無,加密/粉藍細字都慳返?
出面果幾個po我已經避開唔入
thanks a bunch

係索,但正常你係有個type
有D人係靚樣,但自己就係唔鍾意
即係好似k-pop果D,其實好多靚樣,但我就係無興趣

Sorry

去左google beth睇埋佢ig
btw係咪得我覺得件riri都幾正成套劇黑妹黎講佢最索

佢可以扮學生都得個樣仲係好細個
同埋覺得佢有少少似julia garner

唔好講話離婚
正常屋企人都好少講心聲/溫馨野

咁有冇FF過BLL

比佢講兩句即刻狗衝去偷食
之後coach實瘋狂挑撥離間addy同beth收復addy方便保護自己

佢窄D,氣質唔同
julia garner就得,睇唔出25

算啦
呢度有時講其他劇講講下都冇乜成日用藍字
好似上面dare me
我都未睇哂you

julia garner童顏得滯搞到個個男人埋佢身都好似變態佬
btw佢前幾日結左婚

開頭睇美劇有D唔慣
唔知gossip girl定乜
成日we need to talk
勁撚煩
就算係我地,你話關係好果D siblings會傾都算正常
但父母同仔女.....

咁又無喎,睇落反而似個個都有老公

亞洲家庭多數都係咁
唔知係咪含蓄內斂啲

住係D small town仲有咩娛樂
-------------------------------------------

其實應該要有共識
好似endgame都係話等兩星期先lift ban
正常生活1日睇到1集都算難得
you上星期4出,唔計1號,我就係6日睇6集
我覺得,1套10-13 eps既劇,至少都等兩星期啦

same energy
又係槍 又係just you and me
面對sheshe痴線婆指定對白

估唔到喎,仲諗住話搵個one direction埋佢身

'I want to hug my parents.'
said no one ever

上左賊船

鬧交鬧到拍戲咁就有份
傾內心野真係極少雖然周不時會feel到老母/老豆係鍚自己
但唔會好明顯表露

本身S2 Jane好似有sheshe線
水族館條友原本係cast女人

我諗起reddit有個dank meme係金仔同侵侵
op話自己同啊媽講笑,點知佢turned it into a big lecture
我都試過,仲要唔係好耐之前
唉算啦,唔好講啦
ok boomer

好似唔多合理
接唔到佢單rape

我好似睇左一半only
不過成套劇同一集又真係唔同計法
通常一集果d 過左兩三日就有d唔想用藍字但如果major spoiler都會藍字返
一次過放成套劇個個唔同進度都係一星期一集果D劇討論冇咁煩

正路E2出左E1就lift ban
except for major spoiler
agree

睇新聞好似話條友大佢10年

有少少信心呢套劇情會好過euphoria
見好多review都係睇哂成季先寫 又高分過佢
雖然euphoria拍出黎係靚啲高級啲

同屋企人講政治時事野好易傷感情

講佢自從果單野之後 唔想掂男人轉去女人都ok既

咁唔洗睇spinning out lu
作者特別提到Beth個演員做得好好其實唔知點解有d驚過多幾集會唔好睇而家個心定一定

都係,有時睇劇唔只係睇plot
但如果下季仲係I'd like to report a crime.'
我就投降啦

唔係幾接受到相差太多,幾年都ok
我講緊結婚,唔係
我自己姐
人地鍾意點就點啦

佢地中立港豬黎
用返港豬觀點叫佢地收皮就得
唔會自言自語迫你聽

review都好睇?我睇劇洗鬼佢教
fake news cnn咁樣講the witcher
'The Witcher' swings into action as a weak 'Game of Thrones' wannabe

結果點啊?

睇戲劇嘅野真係好個人，勁多人讚嘅都總有人覺得唔鍾意/睇唔明
我有時睇之前睇review當個參考，睇完睇review就搵共鳴/發掘下其他人嘅觀點

Review幾好呀 當掃地雷 / 套劇幾好睇都大約有個譜
如果本身期待緊 見到多好評又會J多兩錢重
雖然想睇果堆都係自己睇完個感受最緊要
但事前有review分數參考下幾好 通常整體加埋個分都未至於同實際差好遠ok信得過
不過劇黎講 重點一定係寫review條友睇左幾多集

老老實實witcher低分係正常
依家上reddit睇返d人冷靜返客觀賽後反應
都彈返套劇S1有好多問題

其實溜冰劇都幾有潛力如果唔係CW級既話
現實溜冰界班人好多fans套劇好似係影射上屆冬奧男女溜冰金牌果pair人
果兩個好正

睇親好似個個都讚做beth個女仔

果D問題其實你自己睇得出啦
更何況呢D文根本無內容
你睇完佢個評分,再入去睇篇文,其實係廢話黎
連reddit是但1個top comment做既分析都比唔上
反而睇觀眾評分仲可靠少少
我鍾意睇,大把人鍾意睇,話之佢咩分

想知russian doll班友收左幾錢寫野

10年如果外表唔係差太遠都可以接受
但好似florence pugh呢個爭廿年就頂唔緊老豆拖女

Russian doll review好好？我冇睇呢套d review
好睇嘅，起碼我睇晒通常頭幾集我唔太鍾意就會棄個故仔幾有趣，ending都唔錯，係男主角好路人樣

review通常我係賽前睇下 所以唔會好認真睇同埋多數就咁睇個分
真係有興趣先會睇埋篇野
reddit都好多打手 入返果套劇subreddit成日top comment都係有讚冇彈
彈果d比人downvote哂
相反 唔係幾鐘意睇觀眾評分好多都係死忠圍爐推高個分

拿我唔係話佢差
其實係ok,合格既
主要問題係predictable,無驚喜
頭兩集已經拖
男主角出場已經估到後面點發展
結局中埋
所以我無咩感覺

可能你無睇過groundhog day,
Happy death day呢d
你要出呢d,至少要好過佢地

妓女尚可信,rotten tomatoes萬不可信

懶鳩得google,右邊應該係scrubs男主角
套野都好撚耐下

依家我見多數都係d人係到搞爛gag
唔講以為自己上緊9gag
無錯,subreddits全部都係超級圍爐集中地
尤其係政治果d

我果時睇Russian Doll都唔明點解d media讚得咁勁
套野叫做不過不失
睇過Happy Death Day 所以故事唔算新奇

所以劇睇反應我多數睇r/tv客觀啲

我都係麻麻地russian doll 唔識欣賞
btw之前fleabag讚得咁勁都見過有人話套野overrated

趁返工無聊又開始準備執定下個post第1頁啲圖
終於2020
放埋mr robot入神枱位先

埋尾嗰集搵taika做director拍
j到我如果之後搵佢拍正傳新故事就好唔想再見到rj

淨係最尾個集都有排j

冇時間睇

原本諗住得返一兩集未必夠時間埋尾 好難完得好
不過finale個twist又兜得幾好仲connect埋之前
純粹係嫌white rose廢左少少 同埋想知佢之前比angela睇左d咩

Thx C打
星期一就golden globes 好期待

我覺得Russian doll幾有驚喜喎，短短地，唔拖劇情，恰到好處，netflix d劇好少做到。Review黎講我淨係睇某幾個sites，有d critics d品味信得過咪睇下囉，冇可能全部人口味一樣嘅

唔洗客氣
都係好肉酸求其咁砌埋將會播既劇諗住開頭擺d圖當係cover冇咁悶
順便睇下黎緊有咩睇仲要好主觀咁揀
有好多舊劇出新一季但本身冇睇 所以就冇擺落去

準備J Jodie
等睇PWB攞獎
&全力支持Succession

唔係唔好睇既 但睇完又未覺得好驚為天人
同埋播之前已經見到超多好評 我以為會係神劇黎 可能期望高左
review我都係睇例牌啲大sites，黎黎去都係果班critics
發覺7-8成佢地話好睇果d都唔會太差，瘋狂吹奏果d就真係都會幾好睇
口味差唔多既話我覺得值得參考

我記得舊年年頭係到討論過類似既野(影評,russian doll)
我都入左loop

r/tv太多人,好難搭爹
想hate-watch去9GAG圍爐好
D人好撚toxic

其實#1有無人睇
太多圖,唔想等load

估唔到佢係IG-11
之前thor 3 都估唔到佢係石頭人
this is the way

我都係
睇imdb呢幾個月出左好多劇
apple tv 果D都無開

最後果集精彩到又好笑，打戲又好睇。最後見到原來係taika導就明了。btw 佢套jojo rabbit都好正

我睇架

等正式上映會上睇
優先場成日都夾唔到時間...
想早d睇都唔得

集集都好睇,質素差少少既episode都係中上
缺點...無乜,太短囉
shootout都係正常sw水準,睇得幾爽
故事 simple and complete
可能你上reddit 都有見到the mandalorian vs the witcher
咁好顯係mandalorian好睇D,但依家好少諗起
反而係成日諗起witcher,可能有D位比較深刻D
例子: 好(男女主角感情線) ,差(屠龍)

睇到第4集，點解中間會有個break嘅?? (依家美國播到第10集)
Wiki話有18集對上一集已經係2/12/2019

有d台聖誕果期唔播劇

20 HBO Original Programs to Be Excited About in 2020 — ‘The Outsider,’ ‘Perry Mason,’ and More

HBO spring係咪有少少癲
The Plot Against America (the wire班底)
Barry S3
I Know This Much Is True (blue valentine班底)
Westworld S3
The Undoing (bll班底)

FX/HULU就Mrs America / Devs / Little Fires Everywhere
仲有KE S3回歸
3/4月全盛期一個禮拜可以追幾多套劇

年經式討論

r/tv除非係live post/冇乜討論位既post
如果唔係都ok架成日覺得時差先係搭唔到爹主因

儲左成年先會金剛棒咁 一開始果陣唔係咁多圖
表面上裝飾下
實際上係我方便用黎睇返黎緊大約有咩睇 / 睇過咩
之前講2019 我都係去返page 1望下先記得自己睇過邊套
廢老mode 唔望返會唔記得

岩岩睇完 唔明佢做咩d人會唔見哂 又可以回復正常

淨係記得最尾好似係兩個主角解開左d心結
同埋係有平行世界唔同世界ver既主角喺條天橋底交錯左一下
好似係咁太耐已經冇乜印象

Fargo Season 4 Teaser Trailer
Spring 2020

嘩屌FX spring哂冷
正式宣佈HBO vs FX/Hulu spring世界大戰

未睇過 網上評價好高

S1 S2世界級

等我幫你訓練下記性
試下數MBF人物,家庭計
例:lenu 屋企=3人 - 父母,佢自己
你講下其他屋企
-無對白果D老臨細路唔計,同劇情有關先算
-唔一定要講名,特徵/職業就得
-唔準google,憑記憶

做完先睇我果個

都無咩印象,好似係...佢地人生好多問題,果D問題就變成
另一層自己,包住本身果層,好似russian doll咁,愈疊愈多
跟住男女主角幫對方解決問題->拆公仔,拆到最本身果層(真我)
就停左個loop,如果問我點解會有個loop,我真係答唔撚到
點解兩個世界可以互相影響,我都唔記得左

冇google過
但一睇你果個明顯fail
雜貨鋪肥仔仲有個細佬 細佬係鐘意lenu
酒吧兄弟老豆老母有出過場
返去背熟先再黎挑我機

你應該問我班人叫咩名
一個都答唔到
成套野淨係up得出lenu同lila 其他全部用花名叫

勁記得幾清楚
但男女主角最尾係咪生活喺同一個世界
呢個我已經唔記得

我剩係記得有個同班肥仔鍾意lenu,但原來係水抱黎
跟住呢,bully肥仔老豆好似係大佬黎,佢搞到窮仔老豆坐監
佢自己又好似死左,唔記得邊個做鳩佢
又唔知邊個啊妹同酒吧細佬一齊,係架車到好親熱
呢D你記到,但S2 劇透可以唔記得晒

本身佢地係兩個世界既人
男女主角,都有另1個自己
最尾各自係自己世界幫對方(對方唔知平行時空呢D野)
跟住遊行就睇到個時間正常返(唔再loop)
中間有講過個時間問題(隻橙切開一半,呢到我都唔係好明個原理)
我估係,死左之後係去另1個世界重生,要面對現實,
先可以返去自己本身個世界,順便幫埋對方.
其實我覺得明佢想講個道理就得,D學術野諗得多頭都痛

終於睇咗dare me ep2
Coach最尾個妝咁靚想點
原來同soldier係舊相好仲以為啱啱先hook up
Beth暗戀Addy d表情做得好好
Ep3 正式要12/1先做 唔知係咪又會有leak

係佢中間身邊既野不停消失 同埋d生果爛哂 都唔知想代表d咩

you s2

呢個位唔係好記得,我估係..上面都講左,愈套愈多公仔,
表示同自己個現實世界愈黎愈遠

係記得果個lenu隻兵好似係藥房定藥劑師仔
佢老豆印象中係佢地細個上門敲門問佢拎錢果個惡佬
窮撚地盤仔個妹 唔知係咪
果陣好快咁scan一次 劇透自己好撚掙扎睇完催眠自己洗腦
依家淨係記得nino同lila會有路

最搞笑係佢就咁唔理個bb就走左去偷食cls
有預感睇睇下可能會同情癲婆beth

‘Killing Eve’ Gets Early Season Four Renewal Before Third Season Arrives This Spring

靠你啦 唔該哂
#1 啲資訊太有用
絲打好有愛

addy去搵coach屋企搵coach成段都好搞笑
參觀睡房果陣，coach講自己鍾意夜晚掟番枕頭落地，唔係幾知想佢想點
睇到coach摸addy頭髮又叫addy試張床好唔好訓
我就諗coach係唔係有啲鍾意addy
隔咗幾秒就變咗addy鼓勵coach去偷食
coach可以擺底自己個女俾一個識咗幾星期嘅學生照顧，之後衝去偷食
知佢地兩個成段想講咩，但覺得有odd

癲婆beth真係好醒，擺段cut咗嘅coach偷食片喺電話俾addy睇，又夾埋佢阿媽屆佢老豆攞錢
我真係以為beth係唔小心撞到

仲諗住拍偷食片今集會講完，睇黎要講多幾集
究竟beth會點用條偷食片，如果就咁用段片威脅coach俾佢做top girl，會有啲失望，beth plan嘅嘢唔會咁簡單嘅

咁快renew
s2比s1差咗，都咁有信心套劇keep到
唔知今年會唔會好似上年咁早出s3預告
好想知v俾e reject之後佢會點做

睇段新聞提到golden globes，golden globes係唔係就黎頒獎？

比佢fake左 以為係真人真事

香港時間星期一9點好似係

記得窮仔同酒吧兄弟開頭打過交
好似係佢啊妹想上佢地車
跟住唔知想捉邊個果陣lila用刀行住大哥條頸

睇戲果陣都有google下
話有個日本人真係去搵果箱錢

我都有不詳嘅預感..... 如果PWB寫返last season就正

無錯好期待

唔好咁講好濕碎 唔算好有用

btw有冇人睇左Dracula
total得3集 聽聞頭兩集幾好，但第3集完全係垃圾
見個個屌緊套野

套劇紅左實唔比佢咁快完拖落去
如果S3仲衰過S2應該玩完
可能就黎開始有promo為左V仲有期待
一定講佢地分開一排 各自有自己生活 之後ep5定某一集又重逢返
完全想像到將會點拖法

一年幾度又諗返起PWB件8婆始亂終棄 拋棄KE

今集servant

Julian唔見左個b爆seed
真·打籮咁搵
Baby! BABYYYY!

好想知Julian同Leanne講左d咩
(不過應該都係爆個b究竟係點死)
最後見番個B生au au個反應

掟枕頭果度可能想講佢平時要做咁多呢D門面野
但實際其實都係哂9氣
coach實係知addy好仰慕佢 所以特登同佢懶係親近 慢慢就擺佈佢
我都覺得果幕真係笑左
有d期待beth vs coachaddy睇個勢實會比coach搶走

講起就有d印象
同埋有次佢地去夜街 酒吧仔佢地同窮仔一齊打其他人 幾熱血
呢套野d劇情我地又記得幾清楚

其實錢果part好似唔太影響個主線 唔知有咩意思

而家已經同情Beth 佢都想搬走，但老母話要留底玩贏佢老豆，真係好fucked up
最想睇就係Beth vs Coach 幾痴線都ok架

為咗Fleabag 唯有原諒佢
不過KE而家都係靠Jodie撐場

好似係為左lila出手
有人衰多口笑人條女,人地咪班馬打7你
D劇情唔錯,易記,又貼地

你講劇?劇情我都唔記得晒啦
戲就記得,錢係主線

一路睇似一路等睇佢地bad end

真心依家jodie撐起成套劇冇乜分別
villanelle開頭寫得太吸引 大家為左佢都會睇埋佢

明明表面上套野好似老老地土
但睇落又投入左完全唔覺得老土 仲好raw

世紀合照

btw Joaquin

Netflix套Dracula有冇人睇左？

睇頭兩集夠啦第三集垃圾嚟唔洗嘥時間

唔係吹捧,但覺得呢套似睇戲多過劇
D演員做得好好
可能因為有書跟,仲要係已完結系列
唔洗擔心got式炒車
1本書1季,又唔洗擔心死唔斷氣

係但未睇之前仲以為會悶 唔啱睇
但一開始就比細路女ver吸引左
btw下季應該係時候要recast

終於開始睇you s2最尾果集
最尾幾集先開始有少少睇頭

17/1 SEX EDUCATION
新年又有得追

等唔切了

呢兩條友竟然一齊左

老到咁
想當年the oc

succession

Succession wins!!!!!!

我覺得都唔算太差
同hayden christensen散左幾靚仔
可惜

唔記得book 3,4內容
但覺得佢主要講後生多
現代內容應該少

YES

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁快就一年,記得舊年呢到討論好熱烈
成班撚屌見到個sex字就

PWB!!!!

覺得S2好睇過S1

Phoebe又要橫掃

想問邊度有link

Youtube search golden globe 2020大把

Thanks

實至名歸

好波fuck off

L To The OG

OBAMA

次次見到佢拎住個獎就會又諗返起fleabag個像

屌 快d搵obama拍S3

patricia arquette真係好吸獎
其實我覺得meryl streep今次做得幾好

meryl streep好搶鏡咁都輸
不過睇返呢班提名都幾屈Toni Collette
Patricia Arquette
Helena Bonham Carter
Toni Collette
Meryl Streep
Emily Watson

Jodie 3連霸
btw佢今日條裙好肉酸
今朝搭車碌twitter見到 好沮喪

美劇集中討論區 (33) New Pope | Outsider | Brilliant Friend S2

佢應該搵elizabeth stewart做stylist

sam mendes best director 真係wtf